<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_"><b>Log</b>, <b>paket</b> ve <b>kural</b> kavramlarını anlamak için lütfen aşağıdaki metni okuyun:</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Web sitesinde önceden hazırlanmış bazı kural setleri bulunmaktadır. Bunlar iyi bir başlangıç noktası olabilir. İçe aktarma menüsünü kullanarak bunları içe aktarın ve inceleyin.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Ülkeniz için genel bir paket oluşturmayı başardıysanız lütfen bu kural setini bana e-posta yoluyla gönderin. Göndereceğiniz kural setlerini diğer kullanıcılar için web sitesinde yayınlayacağım.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Üç çeşit veri yapısı mevcuttur:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>Loglar</b>: görüşme, mesajlar ve data istatistiklerinizle ilgili bilgileri saklamak için.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Paketler</b>: faturanızla ilgili tüm bilgilerin tanımlanması için.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Kurallar</b>: <b>log</b>larla ilişkilendirmek ve bunları belirli bir <b>paket</b> içine yerleştirmek için.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_"><b>Paketleri</b> istediğiniz gibi ekleyebilir ve silebilirsiniz. Liste görünümünde sağda bulunan tutacağı kullanıp sürükleyerek sıralarını değiştirebilirsiniz.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">Bir <b>pakedin</b> ayarlarını değiştirmek için üzerine tıklamanız yeterlidir. Bir sonraki ekranda tüm ayarları değiştirebilirsiniz. Bazı ayarlar birçok kullanıcı tarafından kullanılmayacaktır. Ancak birçoğu kullanılabilir. Bu görünümde her bir ayar için kısa bir yardım metni görüntülenir. Anlam veremediğiniz ayarların birçoğu sizin ülkenizde kullanılmayan ayarlardır. Bunları olduğu gibi bırakın. ;)</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_"><b>Paketleri</b>, <b>loglarının</b> toplam ücret ve limitlerini elde etmek üzere birleştirebilirsiniz.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_">Aynı şekilde <b>kuralları</b> da ayarlayabilirsiniz. Her bir <b>kural</b> bazı <b>loglara</b> karşılık gelir. Bunları, <b>logların</b> ücretlendirilmesini istediğiniz bir <b>planın</b> içine taşıyın.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Ancak unutmayın ki, <b>kurallar</b> için sıra önemlidir:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_"><b>Kurallar</b> <b>yukarıdan aşağıya</b> doğru ilişkilendirilirler. Yani, yukarıdan itibaren ilişkilendirilen ilk <b>kural</b>, ilgili <b>logun</b> işlenmesini durduracaktır.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Örnek: Eğer 0800% ile başlayan tüm aramaları \"ücretsiz\" bir <b>paket</b> içinde ilk <b>kural</b> ile ilişkilendirirseniz bu numaraları ikinci bir <b>kuralda</b> hariç tutmanıza gerek yoktur.</string>
</resources>
