<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="market_promo">Faturaya çok fazla ödemeyin!</string>
  <string formatted="false" name="market_about">Call Meter 3G Android cihazınız için en iyi izleme uygulamasıdır: aramalarınızı, mesajlarınızı ve veri kullanımınızı izler.\n\nSize kullanımınız hakkında istatistikler ve belirlediğiniz sınırlarda uyarılar gösterir. En önemli istatistikleri doğrudan ana ekranınızda göstermek için her türlü widget\'a sahiptir.\n\nCall Meter 3G, GSM operatörünüzün size çıkardığı faturayı birebir karşılayacak şekilde ayarlar yapabilmenizi sağlayacak karmaşık bir kural oluşturma modülüne sahiptir.\n\nBilinen sorunlar:\n* Viber ile yapılan aramalar standart arama olarak algılanmaktadır. Lütfen Viber\'dan bunu düzeltmesini isteyiniz.\n* Bazı Samsung cihazlarında veri kullanımı tam doğru olarak hesaplanamamaktadır. Bu sorun Samsung\'un Android versiyonu ile ilgilidir ve bazı Android güncellemeleri ile pek çok cihazda giderilmiştir.</string>
  <string formatted="false" name="market_cm2">Bu, Call Meter NG\'nin bütün bir revizyonudur. Widget ve uyarılar gibi pek çok yeni özellik eklenmiştir.\nYeni yapısıyla daha karmaşık paketlerin kullanımına izin vermektedir.\nLütfen uygulamayı çekinmeden deneyin ve daha kullanıcı dostu haline getirmeme yardım edin. ;)</string>
  <string formatted="false" name="market_oss">Bu uygulama, yazarının boş zamanlarında geliştirdiği açık kaynak kodlu bir uygulamadır. Markette bu uygulama ile ilgili kötü yorumlar yazmak, uygulamanın daha iyi olmasını sağlamayacaktır.\nLütfen, bu uygulama ile ilgili olumsuz durumları uygulamanın web sitesinde paylaşınız.</string>
  <string formatted="false" name="market_permissions">Bu uygulamanın sahip olduğu izinler:\n* SMS VEYA MMS OKUMA: mesajlarınızın sayılması için\n* SMS ALMA: yeni alınan bir mesaj silinmeden önce logların güncellenmesi için\n* TAM INTERNET ERİŞİMİ: kuralların içe aktarılması için\n* İRTİBAT VERİSİ OKUMA: numaraların isimlere çevrilmesi için (örn. numara gruplarında)\n* SD KART İÇERİĞİNİN DEĞİŞTİRİLMESİ/SİLİNMESİ: kuralların SD karta yazılması/aktarılması için\n* TELEFON DURUMU VE KİMLİĞİNİN OKUNMASI: geri planda logların güncellenmesi için\n* CİHAZIN UYKU DURUMUNA GEÇMESİNİN ENGELLENMESİ: geri planda logların güncellenmesi için</string>
  <string formatted="false" name="market_translation">Bu uygulamayı kendi dilinize çevirmek isterseniz: https://crowdin.com/project/callmeter3g/invite</string>
  <string formatted="false" name="market_website">Geliştirme talepleri ve sorunlar için lütfen https://github.com/felixb/callmeter/issues adresini ziyaret edin.</string>
</resources>
