<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Пожалуйста, прочтите следующее, чтобы понять концепцию <b>журналов</b>, <b>тарифов</b> и <b>правил</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Хорошей отправной точкой являются некоторые предварительно настроенные наборы правил, доступные на веб-сайте. Просто импортируйте их через меню и поиграйтесь с настройками.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Если вам удалось создать общий тариф для своей страны, не стесняйтесь, отправьте свой набор правил мне по электронной почте. Я выложу его на сайт, чтобы сделать доступным для всех пользователей.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Есть три вида структур данных:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>Журналы</b> для сохранения информации о голосовых вызовах, сообщениях и данных.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Тарифы</b> для описания всех аспектов учета.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Правила</b> соответствия <b>журналам</b> и переноса их в конкретный <b>тариф</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Вы можете добавлять или удалять <b>тарифы</b> как пожелаете. Вы можете изменять порядок, перетаскивая их рукой в правой части списка.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">Для изменения <b>тарифа</b> просто щелкните по нему. На следующем экране вы можете произвести все виды настроек. Их несколько и большинству пользователей они не нужны, но некоторым необходимы. Для каждой настройки отображается краткая справка. Настройки, которые вы не поймете, не используются в вашей стране. Просто не изменяйте их. ;)</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Возможно объединить <b>тарифы</b> для агрегации <b>единиц расчета</b> в общую стоимость с одинаковыми ограничениями.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_">Изменяйте <b>правила</b> таким же образом. Каждое <b>правило</b> соответствует <b>единицам расчета</b>. Перенесите их в <b>тариф</b>, в котором должны быть рассчитаны <b>журналы</b> .</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Но имейте в виду, что для <b>правил</b> важен порядок:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_">Поиск соответствия в <b>журналах</b> осуществляется <b>сверху вниз</b>, что означает следующее: первое <b>правило</b>, в котором будет обнаружено соответствие остановит дальнейшую обработку данной <b>единицы расчета</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Например: Если в первом <b>правиле</b> назначено соответствие вызовов на номера 0800% в "бесплатном" <b>тарифе</b>, нет необходимости, исключать эти номера в следующем.</string>
</resources>
