<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Lees alstublieft het volgende om het concept van <b>logs</b>, <b>schema\'s</b> en <b>regels</b> te begrijpen:</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Een goed startpunt zijn de vooraf geconfigureerde regelsets die beschikbaar zijn op de website. Importeer deze via het importeer menu en speel er wat mee.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Als het je gelukt is om een algemeen schema voor je land op te stellen, twijfel dan niet om je regelset te exporteren en naar mij te e-mailen. Ik zal het dan op mijn website zetten en beschikbaar maken voor alle gebruikers.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Er zijn drie soorten data structuren:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>Logs</b> om informatie over je gesprekken, berichten en dataverkeer statistieken in te bewaren.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Schema\'s</b> om verschillende aspecten over je facturatie te beschrijven.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Regels</b> om je <b>logs</b> te matchen en deze te verplaatsen naar een bepaald <b>schema</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Je kan <b>schema\'s</b> toevoegen of verwijderen zoals jij dat wilt. Je kan de volgorde instellen door ze te verplaatsen met de tabs aan de rechterkant van de lijstweergave.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">Om een <b>schema</b> te wijzigen hoef je er alleen op te klikken. Op het volgende scherm kan je dan allerlei instellingen instellen. Er zijn een paar instellingen die de meeste gebruikers niet nodig hebben, maar anderen weer wel. Je vindt er ook een korte toelichting voor elke instelling. De meeste instelling die je niet begrijpt worden niet gebruikt in je land. Laat deze gewoon zoals ze zijn. ;)</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Je kan <b>schema\'s</b> samenvoegen om de <b>Log items</b> te aggregeren tot een gecombineerde kostenpost en limiet.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_">Wijzig de <b>regels</b> op dezelfde manier. Elke <b>regel</b> match verschillende <b>log items</b> en verplaatst ze naar een <b>schema</b> in welke de <b>logs</b> gefactureerd zouden moeten worden.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Maar hou in gedachte dat de volgorde voor <b>regels</b> belangrijk is:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_"><b>Logs</b> worden gematched <b>top-down</b>, dit betekend: de eerste <b>regel</b> die matched stopt de verwerking van dat bepaalde <b>log item</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Bijvoorbeeld: Als je alle gesprekken van 0800% nummers wilt matchen naar een \"gratis\" <b>schema</b> met de eerste <b>regel</b>, dan is het niet nodig om deze nummers uit te sluiten in een tweede regel.</string>
</resources>
