<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
               Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
-->
<!--
               This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you can
               redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General
               Public License as published by the Free Software Foundation; either
               version 3 of the License, or (at your option) any later version.
       -->
<!--
               This program is distributed in the hope that it will be useful, but
               WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
               MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
               General Public License for more details. You should have received a
               copy of the GNU General Public License along with this program; If
               not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
       -->
<!--
               This file is generated automatically by ub0rlib/php.
               Visit http://ub0r.de/translate/cm3/nl/help.xml to edit the file.
       -->
<resources>
  <string name="help_title_" formatted="false" username="Tim &lt;mobiel.tim@gmail.com&gt;" orig="Please read the following to understand the concept of &lt;b&gt;logs&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;plans&lt;/b&gt; and &lt;b&gt;rules&lt;/b&gt;:">Lees alstublieft het volgende om het concept van <b>logs</b>, <b>schema\'s</b> en <b>regels</b> te begrijpen:</string>
  <string name="help_import_" formatted="false" username="Gummie" orig="A good starting point are some preconfigured rule sets available on the website. Just import them via import menu and play around.">Een goed startpunt zijn de vooraf geconfigureerde regelsets die beschikbaar zijn op de website. Importeer deze via het importeer menu en speel er wat mee.</string>
  <string name="help_export_" formatted="false" username="Tim &lt;mobiel.tim@gmail.com&gt;" orig="If you managed to set up a common plan for your country, do not hesitate to export your rule set to me by mail. I will put it on the website to make it available for all the users.">Als het je gelukt is om een algemeen schema voor je land op te stellen, twijfel dan niet om je regelset te exporteren en naar mij te e-mailen. Ik zal het dan op mijn website zetten en beschikbaar maken voor alle gebruikers.</string>
  <string name="help_logs_plans_rules_" formatted="false" username="Gummie" orig="There are three kinds of data structures:">Er zijn drie soorten data structuren:</string>
  <string name="help_logs_" formatted="false" username="Gummie" orig="&lt;b&gt;Logs&lt;/b&gt; to save informations about your calls, messages and traffic statistics."><b>Logs</b> om informatie over je gesprekken, berichten en dataverkeer statistieken in te bewaren.</string>
  <string name="help_plans_" formatted="false" username="Gummie" orig="&lt;b&gt;Plans&lt;/b&gt; to describe all kinds of aspects of your bill."><b>Schema\'s</b> om verschillende aspecten over je facturatie te beschrijven.</string>
  <string name="help_rules_" formatted="false" username="Gummie" orig="&lt;b&gt;Rules&lt;/b&gt; to match the &lt;b&gt;logs&lt;/b&gt; and move them to a particular &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt;."><b>Regels</b> om je <b>logs</b> te matchen en deze te verplaatsen naar een bepaald <b>schema</b>.</string>
  <string name="help_plans_detail0_" formatted="false" username="ditsy@live.nl" orig="You can add or delete &lt;b&gt;plans&lt;/b&gt; just as you want. You can set the order by dragging them around with the handle on the right of the list view.">Je kan <b>schema\'s</b> toevoegen of verwijderen zoals jij dat wilt. Je kan de volgorde instellen door ze te verplaatsen met de tabs aan de rechterkant van de lijstweergave.</string>
  <string name="help_plans_detail1_" formatted="false" username="Gummie" orig="To edit a &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt;, you just need to click it. At the next screen, you can set all kind of settings. There are a few, most users won\'t need. But some do. A short help for each setting is displayed in this view. Most settings you do not understand are not used in your country. Just leave them as they are. ;)">Om een <b>schema</b> te wijzigen hoef je er alleen op te klikken. Op het volgende scherm kan je dan allerlei instellingen instellen. Er zijn een paar instellingen die de meeste gebruikers niet nodig hebben, maar anderen weer wel. Je vindt er ook een korte toelichting voor elke instelling. De meeste instelling die je niet begrijpt worden niet gebruikt in je land. Laat deze gewoon zoals ze zijn. ;)</string>
  <string name="help_plans_merge_" formatted="false" username="Gummie" orig="You can merge &lt;b&gt;plans&lt;/b&gt; to aggregate their &lt;b&gt;log items&lt;/b&gt; to a combined cost and limit.">Je kan <b>schema\'s</b> samenvoegen om de <b>Log items</b> te aggregeren tot een gecombineerde kostenpost en limiet.</string>
  <string name="help_rules_detail0_" formatted="false" username="ditsy@live.nl" orig="Edit the &lt;b&gt;rules&lt;/b&gt; in the same way. Each &lt;b&gt;rule&lt;/b&gt; does match some &lt;b&gt;log items&lt;/b&gt; and move them to a &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt; in which the &lt;b&gt;logs&lt;/b&gt; should be billed in.">Wijzig de <b>regels</b> op dezelfde manier. Elke <b>regel</b> match verschillende <b>log items</b> en verplaatst ze naar een <b>schema</b> in welke de <b>logs</b> gefactureerd zouden moeten worden.</string>
  <string name="help_rules_detail1_" formatted="false" username="Gummie" orig="But keep in mind, that order is important for &lt;b&gt;rules&lt;/b&gt;:">Maar hou in gedachte dat de volgorde voor <b>regels</b> belangrijk is:</string>
  <string name="help_rules_detail2_" formatted="false" username="Gummie" orig="&lt;b&gt;Logs&lt;/b&gt; are matched &lt;b&gt;top-down&lt;/b&gt;, means: the first &lt;b&gt;rule&lt;/b&gt; that matches will stop processing of this particular &lt;b&gt;log item&lt;/b&gt;."><b>Logs</b> worden gematched <b>top-down</b>, dit betekend: de eerste <b>regel</b> die matched stopt de verwerking van dat bepaalde <b>log item</b>.</string>
  <string name="help_rules_detail3_" formatted="false" username="ditsy@live.nl" orig="E.g.: If you match all calls to 0800% numbers to a \&quot;free\&quot; &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt; with the first &lt;b&gt;rule&lt;/b&gt;, there is no need to exclude these numbers in the second.">Bijvoorbeeld: Als je alle gesprekken van 0800% nummers wilt matchen naar een \"gratis\" <b>schema</b> met de eerste <b>regel</b>, dan is het niet nodig om deze nummers uit te sluiten in een tweede regel.</string>
</resources>
