<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="intro_">Introductie Call Meter 3G</string>
  <string formatted="false" name="intro0">Met <b>Call Meter 3G</b> kan je het gebruik van je gesprekken, berichten en data connecties in de gaten houden</string>
  <string formatted="false" name="intro1">Om accurate statistieken te krijgen is het belangrijk om Call Meter 3G hetzelfde in te stellen als dat er gefactureerd wordt.</string>
  <string formatted="false" name="intro_simple">De meeste gebruikers hebben genoeg aan de instelling in het menu <b>Basis instellingen</b>. Stel alleen het aantal belminuten of berichten wat binnen de bundel valt in. En stel daarnaast ook de kosten van de gemaakte gesprekken, etc.. goed in.</string>
  <string formatted="false" name="intro_import">Als je facturatie wat complexer is, bijvoorbeeld omdat de berichten en de gesprekken in de facturatie worden samengevoegd als een. Dan kan je de vooraf geconfigureerde regels importeren. Selecteer dan in het menu <b>Importeer regelset</b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_export">Je kan als alles is ingeregeld de regels exporteren en naar mij sturen. Op deze manier kunnen ook andere gebruikers profiteren van je werk.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc0">De statistieken zullen na elke configuratiewijziging worden herberekend. Dit kost wat tijd, afhankelijk van het aantal gesprekken of berichten en telefoongebruik. Het is daarom handig om alle instellingen in een keer goed te zetten.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc1">De voortgang kan erg versneld worden door de instelling <b>Begin van archief</b> of <b>Verwijder logs ouder dan</b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_data">Let op dat er geen data statistieken getoond kunnen worden van voor het moment dat de telefoon gestart is.</string>
  <string formatted="false" name="intro_kill">Let op dat het <b>killen</b> van de app leidt tot incorrecte (data) statistieken.</string>
</resources>
