<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="market_promo">Besteed nooit niet teveel!</string>
  <string formatted="false" name="market_about">Call Meter 3G houd uw mobiele abonnement in de gaten.\n\nHet toont statistieken van je gesprekken/sms/tekst/data verkeer en laat je limieten instellen voor elke van deze schema\'s.\n\nCall Meter 3G ondersteund een groot aantal facturatie methoden zodat je het gedrag aan kan passen aan je provider zijn facturatie methode.</string>
  <string formatted="false" name="market_cm2">Dit is een complete herbouw van Call Meter NG. Het heeft een groot aantal nieuwe functies zoals widgets en waarschuwingen.\nDe nieuwe architectuur maakt het gebruik van complexe schema\'s mogelijk.\nVoel je vrij om het te testen en om het nog gebruikersvriendelijker te maken dan het als is. ;)</string>
  <string formatted="false" name="market_oss">Deze applicatie is open source, gemaakt in vrije tijd. Het plaatsen van negatief commentaar in de market draagt niet bij tot het beter maken van de app.\nLaat a.u.b. uw problemen met deze applicatie achter op de website van de ontwikkelaar.</string>
  <string formatted="false" name="market_permissions">Rechten van deze app:\n* SMS OF MMS LEZEN: telt je berichten\n* SMS ONTVANGEN: update logs voordat een recent ontvangen SMS wordt verwijderd\n* VOLLEDIGE INTERNETTOEGANG: importeren regels\n* CONTACTGEGEVENS LEZEN: converteert nummers naar namen (bijv. in nummergroepen)\n* TELEFOONSTATUS EN -IDENTITEIT LEZEN: update logs in achtergrond\n* INHOUD VAN USB-OPSLAG AANPASSEN/VERWIJDEREN INHOUD OP DE SD-KAART AANPASSEN/VERWIJDEREN: schrijf/exporteer regels naar sd kaart\n* VOORKOMEN DAT TABLET OVERSCHAKELT NAAR SLAAPMODUS VOORKOMEN DAT TELEFOON OVERSCHAKELT NAAR SLAAPMODUS: update logs in achtergrond</string>
  <string formatted="false" name="market_translation">Help ons met het vertalen van deze app naar uw eigen taal hier: https://crowdin.com/project/callmeter3g/invite</string>
  <string formatted="false" name="market_website">Zie https://github.com/felixb/callmeter/issues voor issues etc.</string>
</resources>
