<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Si us plau llegeixi el següent text per entendre el concepte de <b>registres</b>, <b>plans</b> i <b>normes</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Un bon punt d\'inici són les normes preconfigurades de la pàgina web. Tant sols les ha d\'importar via el menú d\'importació.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Si ha configurat un pla comú en el seu país, no dubti d\'exportar-lo a mi via mail. L\'afegiré a la pàgina web per a que sigui disponible a altres usuaris.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Hi ha 3 tipus d\'setructures de dades:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>Registres</b> guarden informació de les seves estadístiques de les trucades, missatges i dades.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Plans</b> per descriure tots els aspectes de la seva facturació.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Normes</b> per fer coincidir amb els <b>registres</b> i poder utilitzar-los en un <b>plan</b> particular.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Pot afegir o eliminar <b>plans</b> com vulgui. Pot establir l\'ordre arroseguent-lo per la dreta de la llista.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">Per a editar un <b>pla</b>, només ha d\'accedir a ell. En la següent pantalla, podrà establir tot tipus de configuracions. Hi ha algunes que la majoria d\'usuaris no necessiten. Una petita ajuda per a cada una de les configuracions es mostra en aquesta ajuda. Algunes configuracions pot ser que no siguin necessaries en el seu país. Deixi-les com estan.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Pot fusionar <b>plans</b> per afegir els <b>valor de registre</b> en una combinació de costs i límits.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_">Editi les <b>normes</b> de la mateixa manera. Cada <b>norma</b> coincideix amb alguns <b>valors de registre</b> i moure\'ls a un <b>pla</b> en el que el <b>registre</b> pugui ser facturat.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Tingui en compte, que l\'ordre és important per a les <b>normes</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_">Els <b>registres</b> es quadren <b>d\'adalt a abaix</b>, això vol dir: la primera <b>norma</b> que coincideixi aturarà el procés per aqeust particular <b>valor de registre</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Ex.: si fa coincidir totes les trucades a números 0800% a un <b>pla</b> "gratuit"  amb la primera <b>norma</b>, no hi ha necessitat d\'exloure aquests números en la segona.</string>
</resources>
