<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="intro_">Introducció Call Meter 3G</string>
  <string formatted="false" name="intro0"><b>Call Meter 3G</b> monitoritza l\'ús de les teves trucades, missatges i dades.</string>
  <string formatted="false" name="intro1">Per tal d\'obtenir unes estadístiques acurades, és important configurar Call Meter 3G de la forma més precisa possible.</string>
  <string formatted="false" name="intro_simple">La majoria d\'usuaris només necessiten configurar les opcions en el menú <b>Configuració bàsica</b>. Indiqui el número de minuts o missatges, o el cost dels mateixos inclosos en la tarifa contractada.</string>
  <string formatted="false" name="intro_import">Si la vostra facturació és més complexa, per exemple si els missatges i trucades de veu estan tarifades per unitats conjuntes, podeu importar regles preconfigurades. Seleccioneu el menú <b>Importar joc de regles</b></string>
  <string formatted="false" name="intro_export">En qualsevol cas, quan hagi completat la configuració, pot exportar-les i enviar-nos-les. Així altres usuaris es podran beneficiar del seu treball.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc0">Les estadístiques es recalculen després de cada canvi de configuració. Això pot trigar una mica depenent el número de trucades, missatges o registres de dades. Té més sentit configurar-ho tot d\'una vegada.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ncatalà\n\n\n\nanglès\n\n\n\nalemany\n\n\n\n\n\nLes estadístiques s\'actualitzen després de cada canvi en la configuració. Això prendrà algun temps, depenent del nombre de trucades, missatges i registres de dades. Per tant, té sentit ajustar la configuració completa d\'un sol cop.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc1">El procés es pot accelerar considerablement configurant <b>Inici de registre</b> o <b>Esborrar registres anteriors a</b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_data">Tingueu en compte que no es poden mostar estadístiques de dades d\'abans de l\'última arrencada del telèfon.</string>
  <string formatted="false" name="intro_kill">Tingueu en compte que <b>matar el procés</b> de l\'aplicació pot resultar en estadístiques incorrectes.</string>
</resources>
