<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
		               Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string name="intro_" formatted="false" username="Ramon &lt;ramon_garcia83@hotmail.com&gt;" orig="Introducing Call Meter 3G">Introducció Call Meter 3G</string>
  <string name="intro0" formatted="false" username="Ramon &lt;ramon_garcia83@hotmail.com&gt;" orig="&lt;b&gt;Call Meter 3G&lt;/b&gt; monitors usage of your calls, messages and data connections."><b>Call Meter 3G</b> monitoritza l\'ús de les teves trucades, missatges i dades.</string>
  <string name="intro1" formatted="false" username="Oriol Garrote" orig="In order to get accurate statistics, it is important to set up Call Meter 3G as accurately as possible.">Per tal d\'obtenir unes estadístiques acurades, és important configurar Call Meter 3G de la forma més precisa possible.</string>
  <string name="intro_simple" formatted="false" username="Ramon &lt;ramon_garcia83@hotmail.com&gt;" orig="Most users only need to set their settings in menu &lt;b&gt;Basic settings&lt;/b&gt;. Just set the number of inclusive minutes or messages. Set up cost for calls made, etc..">La majoria d\'usuaris només necessiten configurar les opcions en el menú <b>Configuració bàsica</b>. Indiqui el número de minuts o missatges, o el cost dels mateixos inclosos en la tarifa contractada.</string>
  <string name="intro_import" formatted="false" username="Oriol Garrote" orig="If your billing is more complex, for example because messages and calls are billed as merged units, you can import pre-configured rules. Just select the menu &lt;b&gt;Import rule set&lt;/b&gt;.">Si la vostra facturació és més complexa, per exemple si els missatges i trucades de veu estan tarifades per unitats conjuntes, podeu importar regles preconfigurades. Seleccioneu el menú <b>Importar joc de regles</b></string>
  <string name="intro_export" formatted="false" username="Ramon &lt;ramon_garcia83@hotmail.com&gt;" orig="In any case, when everything is set up, you can export your rules to me. Thus, all other users can benefit from your work.">En qualsevol cas, quan hagi completat la configuració, pot exportar-les i enviar-nos-les. Així altres usuaris es podran beneficiar del seu treball.</string>
  <string name="intro_kill" formatted="false" username="Oriol Garrote" orig="Please note that &lt;b&gt;killing&lt;/b&gt; the app can lead to corrupted (data) statistics.">Tingueu en compte que <b>matar el procés</b> de l\'aplicació pot resultar en estadístiques incorrectes.</string>
  <string name="intro_data" formatted="false" username="Oriol Garrote" orig="Please note that no data statistics from before the last phone boot can be displayed.">Tingueu en compte que no es poden mostar estadístiques de dades d\'abans de l\'última arrencada del telèfon.</string>
  <string name="intro_recalc1" formatted="false" username="Oriol Garrote" orig="The process can be greatly accelerated by the setting &lt;b&gt;Beginning of recording&lt;/b&gt; or &lt;b&gt;Delete logs older than&lt;/b&gt;.">El procés es pot accelerar considerablement configurant <b>Inici de registre</b> o <b>Esborrar registres anteriors a</b>.</string>
  <string name="intro_recalc0" formatted="false" username="Oriol Garrote" orig="The statistics are recalculated after each change to the configuration. This will take some time depending on the number of calls, messages or data logs. It therefore makes sense to adjust all the settings in one fell swoop.">Les estadístiques es recalculen després de cada canvi de configuració. Això pot trigar una mica depenent el número de trucades, missatges o registres de dades. Té més sentit configurar-ho tot d\'una vegada.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ncatalà\n\n\n\nanglès\n\n\n\nalemany\n\n\n\n\n\nLes estadístiques s\'actualitzen després de cada canvi en la configuració. Això prendrà algun temps, depenent del nombre de trucades, missatges i registres de dades. Per tant, té sentit ajustar la configuració completa d\'un sol cop.</string>
</resources>
