<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="intro_">A Call Meter 3G bemutatása</string>
  <string formatted="false" name="intro0">A <b>Call Meter 3G</b> segítségével nyomon követheted hívásaid, üzeneteid és adatforgalmad költségeit.</string>
  <string formatted="false" name="intro1">Annak érdekében, hogy megbízható legyen a statisztika, fontos, hogy pontosan állítsd be a Call Meter 3G-t.</string>
  <string formatted="false" name="intro_simple">A legtöbb felhasználónak csak az <b>Alap beállítások</b> menüpontot kell használnia beállításai megadásához.</string>
  <string formatted="false" name="intro_import">Ha a számlázásod összetettebb, például mert az üzenetek és hívások összevont egységek, előre definiált szabályokat is importálhatsz. Csak válaszd ki a <b>Szabályok importálása</b> menüt.</string>
  <string formatted="false" name="intro_export">Minden esetben, amikor az összes beállítás megtörtént, ki tudod exportálni a szabályokat nekem. Ezáltal más felhasználók is hasznosíthatják fáradozásodat.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc0">A statisztikák minden, a konfigurációban végrehajtott változtatás után újra számolódnak. Ez egy kis időt vesz igénybe, a hívások valamint az üzenetek számától függően. Ezért ajánlott, hogy minden beállítást egyszerre végezz el.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc1">A folyamat nagy mértékben felgyorsítható azéltal a <b>Mérés kezdete</b> vagy a <b>Napló törlése</b> beállításával.</string>
  <string formatted="false" name="intro_data">Kérlek, vedd figyelembe, hogy a telefon utolsó újraindítása előtti adatforgalomra vonatkozó staisztikák nem jeleníthetők meg.</string>
  <string formatted="false" name="intro_kill">Kérlek, vedd figyelembe, hogy az alkalmazás <b>kilövése</b> hibás (adat) statisztikákhoz vezethet.</string>
</resources>
