<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
               Copyright (C) 2009-2012 Felix Bechstein
       -->
<!--
               This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you can
               redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General
               Public License as published by the Free Software Foundation; either
               version 3 of the License, or (at your option) any later version.
       -->
<!--
               This program is distributed in the hope that it will be useful, but
               WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
               MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
               General Public License for more details. You should have received a
               copy of the GNU General Public License along with this program; If
               not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
       -->
<!--
               This file is generated automatically by ub0rlib/php.
               Visit http://ub0r.de/translate/cm3/nb/help.xml to edit the file.
       -->
<resources>
  <string name="help_title_" formatted="false" orig="Please read the following to understand the concept of &lt;b&gt;logs&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;plans&lt;/b&gt; and &lt;b&gt;rules&lt;/b&gt;:">This is SUCH a good idea!  I have a pile of thread that gets upshed around when I sew -- so this is something I may have to try!</string>
  <string name="help_import_" formatted="false" orig="A good starting point are some preconfigured rule sets available on the website. Just import them via import menu and play around.">Et godt sted å starte er noen forhånds konfigurerte regler som er tilgjenglig på websiden. Bare importer dem via import menyen og lek med dem.</string>
  <string name="help_export_" formatted="false" orig="If you managed to set up a common plan for your country, do not hesitate to export your rule set to me by mail. I will put it on the website to make it available for all the users.">Om du klarer å sette opp en felles plan for hele landet ditt, så ikke nøl med å eksportere reglene til meg via mail. Jeg vil gjøre dem tilgjenglige for alle på min webside.</string>
  <string name="help_logs_plans_rules_" formatted="false" orig="There are three kinds of data structures:">Der er tre typer data strukturer:</string>
  <string name="help_logs_" formatted="false" orig="&lt;b&gt;Logs&lt;/b&gt; to save informations about your calls, messages and traffic statistics."><b>Logger</b> for å lagre informasjon om dine samtaler, meldinger og data trafikk.</string>
  <string name="help_plans_" formatted="false" orig="&lt;b&gt;Plans&lt;/b&gt; to describe all kinds of aspects of your bill."><b>Planer</b> for å beskrive alle aspekter av fakturaen din.</string>
  <string name="help_rules_" formatted="false" orig="&lt;b&gt;Rules&lt;/b&gt; to match the &lt;b&gt;logs&lt;/b&gt; and move them to a particular &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt;."><b>Regler</b> for å gå igjennom <b>loggen</b> og flytte inneholdet til en passende <b>plan</b></string>
  <string name="help_plans_detail0_" formatted="false" orig="You can add or delete &lt;b&gt;plans&lt;/b&gt; just as you want. You can set the order by dragging them around with the handle on the right of the list view.">Du kan legge til eller slette <b>planer</b> akkurat som du vil. Du kan velge rekkefølge ved å dra dem rundt med håndtaket til høyre i liste visningen.</string>
  <string name="help_plans_detail1_" formatted="false" orig="To edit a &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt;, you just need to click it. At the next screen, you can set all kind of settings. There are a few, most users won\'t need. But some do. A short help for each setting is displayed in this view. Most settings you do not understand are not used in your country. Just leave them as they are. ;)">For å editere en <b>plan</b>, så trenger du bare å klikke på den. I det neste skjermbildet kan du sette alle slags innstillinger. Der er noen få , de aller fleste ikke trenger. Men noen gjør. En kort hjelp for hver innstillinge blir vist i denne visningen. De fleste instillingens som du ikke forstår blir ikke brukt i ditt land. Bare la de vere som de er. ;)</string>
  <string name="help_plans_merge_" formatted="false" orig="You can merge &lt;b&gt;plans&lt;/b&gt; to aggregate their &lt;b&gt;log items&lt;/b&gt; to a combined cost and limit.">Du kan slå sammen <b>planer</b> for å slå sammen deres <b>logg innslag</b> til en kombinert kostnad og begrensning.</string>
  <string name="help_rules_detail0_" formatted="false" orig="Edit the &lt;b&gt;rules&lt;/b&gt; in the same way. Each &lt;b&gt;rule&lt;/b&gt; does match some &lt;b&gt;log items&lt;/b&gt; and move them to a &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt; in which the &lt;b&gt;logs&lt;/b&gt; should be billed in.">Editer <b>reglene</b> på samme måte. Hver <b>regel</b> passer noen <b>logg innslag</b> og flytter dem til en <b>plan</b> der <b>loggen</b> skal faktureres.</string>
  <string name="help_rules_detail1_" formatted="false" orig="But keep in mind, that order is important for &lt;b&gt;rules&lt;/b&gt;:">Men husk at rekkefølgen på <b>reglene</b> er viktig:</string>
  <string name="help_rules_detail2_" formatted="false" orig="&lt;b&gt;Logs&lt;/b&gt; are matched &lt;b&gt;top-down&lt;/b&gt;, means: the first &lt;b&gt;rule&lt;/b&gt; that matches will stop processing of this particular &lt;b&gt;log item&lt;/b&gt;."><b>Logger</b> blir gått igjennom <b>fra toppen og nedover</b>, det betyr at den første <b>regelen</b> som passer vil stoppe bearbeidelsen av dette spesielle <b>logg innslaget</b>.</string>
  <string name="help_rules_detail3_" formatted="false" orig="E.g.: If you match all calls to 0800% numbers to a \&quot;free\&quot; &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt; with the first &lt;b&gt;rule&lt;/b&gt;, there is no need to exclude these numbers in the second.">F.eks. Om du matcher alle samtaler mot 0800% nummer til en "gratis" <b>plan</b> med den første <b>regelen</b> så er det ingen grunn til å ekskludere desse nummera i neste <b>plan</b></string>
</resources>
