<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Per favore leggi qui per comprendere il concetto di <b>registri</b>, <b>piani</b> e <b>regole</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Per iniziare ci sono alcuni set di regole preconfigurati disponibili sul sito. Importali tramite il menù e modificali per il tuo piano.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Se hai impostato correttamente un piano diffuso nel tuo paese, non esitare ad esportare le tue regole e ad inviarmele via mail. Le metterò sul sito, a disposizione di tutti gli utenti.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Ci sono tre tipi di strutture dati:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>registri</b>: conservano le informazione sulle statistiche di chiamate, messaggi e traffico dati</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>piani</b>: descrivono tutti i dettagli della tua tariffa</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>regole</b>: si applicano ai <b>registri</b> e li assegnano a un particolare <b>piano</b></string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Puoi aggiungere o eliminare <b>piani</b> a tuo piacimento. Puoi impostare l\'ordine trascinandoli con il selettore a destra della lista.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">Per modificare un <b>piano</b> devi semplicemente cliccarci sopra. Alla schermata seguente potrai definire tutte le impostazioni. Verrà mostrata una breve guida per ciascuna impostazione.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Puoi unire i <b>piani</b> per aggregare gli <b>elementi registro</b> a dei costi e limiti combinati.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_">Modifica le <b>regole</b> allo stesso modo. Ogni <b>regola</b> si applica ad alcuni <b>elementi registro</b> e li assegna ad un <b>piano</b> in cui i <b>registri</b> devono essere tariffati.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Ricorda che l\'ordine è importante per le <b>regole</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_">I <b>registri</b> hanno priorità a scalare <b>dall\'alto al basso</b>: la prima <b>regola</b> applicata blocca il controllo di quel particolare <b>elemento registro</b></string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Es.: assegnando ad un <b>piano</b> "gratis" tutte le chiamate alle numerazioni 800% con la prima <b>regola</b>, non servirà escludere questi numeri nella seconda.</string>
</resources>
