<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="intro_">Introduzione a Call Meter 3G</string>
  <string formatted="false" name="intro0">Con <b>Call Meter 3G</b> puoi tenere sotto controllo i minuti di chiamata, i messaggi e le connessioni dati.</string>
  <string formatted="false" name="intro1">Per avere statistiche accurate, è importante impostare accuratamente Call Meter 3G con le tariffe del tuo operatore.</string>
  <string formatted="false" name="intro_simple">Alla maggior parte degli utenti sono sufficienti le impostazioni nel menu <b>Impostazioni semplificate</b>. Basta impostare il numero dei minuti o dei messaggi inclusi, il costo delle chiamate effettuate, etc..</string>
  <string formatted="false" name="intro_import">Se la tua tariffa è più complessa, perchè ad esempio i messaggi e le chiamate sono conteggiate insieme, puoi importare delle regole pre-configurate. Basta selezionare il menu <b>Importa regole</b></string>
  <string formatted="false" name="intro_export">In ogni caso, una volta impostato tutto, puoi esportare le tue regole inviandomele. In questo modo, tutti gli altri utenti potranno beneficiare del tuo lavoro.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc0">Le statistiche sono ricalcolate dopo ogni cambio di configurazione. Questo processo richiederà del tempo a seconda del numero di chiamate e messaggi sul telefono. Quindi sarebbe meglio modificare le impostazioni tutte in una volta.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc1">Il processo può essere enormemente velocizzato dall\'impostazione <b>Inizio conteggio</b> o <b>Elimina registri precedenti</b></string>
  <string formatted="false" name="intro_data">Avviso: le statistiche sul traffico dati precedenti all\'ultimo riavvio del telefono non possono essere visualizzate.</string>
  <string formatted="false" name="intro_kill">Avviso: <b>chiudere forzatamente</b> l\'applicazione può portare a una corruzione sulle statistiche dei dati.</string>
</resources>
