<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Molimo vas pročitajte slijedeće za razumijevanje koncepta <b>logs</b>, <b>plans</b> and <b>rules</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Dobra polazna točka su neka unaprijed konfigurirana pravila postavki na web stranici. Samo ih ih uvezite pomoću izbornika uvoza i poigrajte se malo.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Ako ste uspjeli postaviti zajednički plan za vašu zemlju, ne ustručavajte se izvesti pravilo meni pute e-pošte. Ja ću ga postaviti na web stranicu kako bi bilo dostupno za ostale korisnike.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Postoje tri vrste strukture podataka:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>Zapisnici</b> za spremanje vaših informacija poput vaših poziva, poruka i statistike prometa.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Planovi</b> da opišu sve aspekte vašeg računa.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Pravila</b> kako bi se slagali <b>zapisnici</b> i premještali se u određen <b>plan</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Možete dodavati i brisati <b>planove</b> kako god želite. Možete mijenjati redoslijed povlačenjem okolo tipkom na desnoj strani na pogledu popisa.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">Za uređivanje <b>plana</b>, samo trebate kliknuti na njega. U slijedećem zaslonu, možete postaviti sve vrste postavki. Ima ih nekoliko, većina korisnika ih neće trebati. Ali neki hoće. Kratka pomoć za svaku postavku biti će prikazana u ovom pregledu. Većinu postavki ne trebate razumijeti jer se ne koriste u vašoj zemlji. Ostavite ih kakve jesu. ;)</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Možete spojiti <b>planove</b> kako biste objedinili <b>stavke zapisnika</b> kombinirajući trošak i ograničenje.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_">Uredite <b>pravila</b> na isti način. Svako <b>pravilo</b> odgovara nekim <b>stavkama zapisa</b> i premješta ih u <b>plan</b> u kojim <b>zapisima</b> će biti uračunati.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Ali imajte na umu, taj poredaj je važan za <b>pravila</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_"><b>Zapisnici</b> se podudaraju <b>odozgo prema dolje</b>, znači: prvo <b>pravilo</b> koje se podudara zaustaviti će obradu ovog određene <b>stavke zapisnika</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Npr. Ako su svi pozivi ba 0800% brojeve \"besplatni\" <b>plan</b> sa prvim <b>pravilom</b>, nema potrebe izuzimati te brojeve u drugom pravilu.</string>
</resources>
