<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="market_about">Call Meter 3G je najpotpunija aplikacija nadziranja za vaš Android uređaj: Nadzire vaše pozive, tekstualne poruke i korištenje podataka.\n\nPrikazuje statistiku vašeg korištenja i prikazuje upozorenja ako dostignete vaša ograničenja.\nTu su sve vrste dodataka kako bi prikazivali najvrjednije statistike izravno na početnom zaslonu.\n\nCall Meter 3G ima kompleksan pogon pravila kako bi vam dozvolio da postavite aplikaciju točno na onaj način kako vas tarifira vaš davatelj usluga.\n\nPoznati problemi:\n*Viber pozivi se detektiraju kao standardni pozivi. Molim vas recite Viberu da to popravi.\n*Ne računa ispravno korištenje podataka na nekim Samsung uređajima. Ovaj problem je temeljen na Samsung Android inačici i popravljen je na većini uređaja neki ažuriranjem Androida.</string>
  <string formatted="false" name="market_oss">Ova aplikacija je softver orvorenog koda napravljena u slobodno vrijeme.\nDodavanjem lošeg komentara u Trgovini Play neće pomoći da bude bolja.\Molim vas dodajte vaš problem sa ovom aplikacijom na web stranicu aplikacije.</string>
  <string formatted="false" name="market_cm2">Ovo je potpuna obnova Call Meter NG. To je ogroman broj novih značajki kao što su dodaci i upozorenja.\nTo je nova arhitektura koja omogućava složenije planove. \nOsjećajte se slobodno testirati i pomoći mi da je napravim više korisničko-prijateljskom kao što je trenutno. ;)</string>
  <string formatted="false" name="market_permissions">Dozvole za ovu aplikaciju:\n* ČITANE SMS ILI MMS: brojanje vaših poruka\n* PRIMANJE SMS: ažuriranje zapisnika prije nego nedavno primljena poruka bude obrisana\n* POTPUNI PRISTUP INTERNETU: uvoženje pravila\n* ČITANJE PODATAKA KONTAKATA: pretvaranje brojeva u imena (npr. u brojevima grupa)\n* IZMJENA/BRISANJE SADRŽAJA SD KARTICE: pisanje/izvoz pravila na sd karticu\n* ČITANJE STANJA I IDENTITETA TELEFONA: ažuriranje zapisnika u pozadini\n* SPRJEČAVANJE SPAVANJA UREĐAJA: ažuriranje zapisnika u pozadini</string>
  <string formatted="false" name="market_translation">Osjećajte se slobodnim pomoći prevesti ovu aplikaciju na vaš jezik ovdje: https://crowdin.com/project/callmeter3g/invite</string>
  <string formatted="false" name="market_website">Molim vas pogledajte https://github.com/felixb/callmeter/issues za probleme i zahtjeve za poboljšanjem.</string>
  <string formatted="false" name="market_promo">Nikad ne potrošite previše!</string>
</resources>
