<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Моля прочетете следното, за да разберете концепцията на <b>logs</b>, <b>plans</b> и <b>rules</b> :</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Добро начало са някои конфигурирани правила на разположение на уебсайта. Просто вмъкнете през менюто за импортване.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Ако смятате да направите общ абонаментен план за вашата страна, не се колебайте да експортирате настройките и да ми ги пратите по пощата. Аз ще ги сложа на уебсайта да са достъпни за всички потребитери.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Има три вида структури от данни:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>Logs</b> за съхранение на информация за вашите обаждания,съобщения и статистика за данните.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Plans</b> за описване на всички видове аспекти на вашата сметка.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Rules</b> да пасват на <b>logs</b> и ги преместете в отделен <b>plan</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Вие може да добавяте и премахвате <b>plans</b> както желаете. Може да зададете определен ред като плъзгате с плъзгача вдясно.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">За да редактирате <b>plan</b>,просто кликнете. На следващия екран,може да нагласите всякакви настройки. Има няколко,от които повечето потребители няма да имат нужда.Кратка помощ е показана за всяка настройка в този изглед. Повечето настройки,които не разбирате не са използвани в страната ви. Оставете ги така. ;)</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Можете да слеете <b>plans</b> да обединят своите <b>log items</b> в комбинирани разходи и ограничения.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_">Редактирайте <b>rules</b> по същия начин. Всяко <b>rule</b>,което не съвпада с <b>log items</b> го преместете в <b>plan</b>, в който <b>rule</b> следва да бъде таксувано.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Обърнете внимание, че подредбата е важна за <b>rules</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_"><b>Logs</b> съчетани <b>top-down</b>,означава: първото <b>rule</b>,което съвпадне ще спре по-специално процеса на <b>log items</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Пример: Ако съпоставите всички обаждания с 0800% номер на \"безплатни\" <b>plan</b> с първо <b>rules</b>, тогава няма нужда да изключвате тези номера повторно.</string>
</resources>
