<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
               Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
       -->
<!--
               This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you can
               redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General
               Public License as published by the Free Software Foundation; either
               version 3 of the License, or (at your option) any later version.
       -->
<!--
               This program is distributed in the hope that it will be useful, but
               WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
               MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
               General Public License for more details. You should have received a
               copy of the GNU General Public License along with this program; If
               not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
       -->
<!--
               This file is generated automatically by ub0rlib/php.
               Visit http://ub0r.de/translate/cm3/bg/help.xml to edit the file.
       -->
<resources>
  <string name="help_logs_plans_rules_" formatted="false" username="mari" orig="There are three kinds of data structures:">Има три вида структури от данни:</string>
  <string name="help_title_" formatted="false" username="mari" orig="Please read the following to understand the concept of &lt;b&gt;logs&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;plans&lt;/b&gt; and &lt;b&gt;rules&lt;/b&gt;:">Моля прочетете следното, за да разберете концепцията на <b>logs</b>, <b>plans</b> и <b>rules</b> :</string>
  <string name="help_import_" formatted="false" username="mari" orig="A good starting point are some preconfigured rule sets available on the website. Just import them via import menu and play around.">Добро начало са някои конфигурирани правила на разположение на уебсайта. Просто вмъкнете през менюто за импортване.</string>
  <string name="help_logs_" formatted="false" username="mari" orig="&lt;b&gt;Logs&lt;/b&gt; to save informations about your calls, messages and traffic statistics."><b>Logs</b> за съхранение на информация за вашите обаждания,съобщения и статистика за данните.</string>
  <string name="help_plans_" formatted="false" username="mari" orig="&lt;b&gt;Plans&lt;/b&gt; to describe all kinds of aspects of your bill."><b>Plans</b> за описване на всички видове аспекти на вашата сметка.</string>
  <string name="help_plans_detail0_" formatted="false" username="mari" orig="You can add or delete &lt;b&gt;plans&lt;/b&gt; just as you want. You can set the order by dragging them around with the handle on the right of the list view.">Вие може да добавяте и премахвате <b>plans</b> както желаете. Може да зададете определен ред като плъзгате с плъзгача вдясно.</string>
  <string name="help_rules_detail1_" formatted="false" username="mari" orig="But keep in mind, that order is important for &lt;b&gt;rules&lt;/b&gt;:">Обърнете внимание, че подредбата е важна за <b>rules</b>:</string>
  <string name="help_export_" formatted="false" username="mari" orig="If you managed to set up a common plan for your country, do not hesitate to export your rule set to me by mail. I will put it on the website to make it available for all the users.">Ако смятате да направите общ абонаментен план за вашата страна, не се колебайте да експортирате настройките и да ми ги пратите по пощата. Аз ще ги сложа на уебсайта да са достъпни за всички потребитери.</string>
  <string name="help_rules_" formatted="false" username="mari" orig="&lt;b&gt;Rules&lt;/b&gt; to match the &lt;b&gt;logs&lt;/b&gt; and move them to a particular &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt;."><b>Rules</b> да пасват на <b>logs</b> и ги преместете в отделен <b>plan</b>.</string>
  <string name="help_rules_detail3_" formatted="false" username="mari" orig="E.g.: If you match all calls to 0800% numbers to a \&quot;free\&quot; &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt; with the first &lt;b&gt;rule&lt;/b&gt;, there is no need to exclude these numbers in the second.">Пример: Ако съпоставите всички обаждания с 0800% номер на \"безплатни\" <b>plan</b> с първо <b>rules</b>, тогава няма нужда да изключвате тези номера повторно.</string>
  <string name="help_plans_detail1_" formatted="false" username="mari" orig="To edit a &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt;, you just need to click it. At the next screen, you can set all kind of settings. There are a few, most users won\'t need. But some do. A short help for each setting is displayed in this view. Most settings you do not understand are not used in your country. Just leave them as they are. ;)">За да редактирате <b>plan</b>,просто кликнете. На следващия екран,може да нагласите всякакви настройки. Има няколко,от които повечето потребители няма да имат нужда.Кратка помощ е показана за всяка настройка в този изглед. Повечето настройки,които не разбирате не са използвани в страната ви. Оставете ги така. ;)</string>
  <string name="help_plans_merge_" formatted="false" username="mari" orig="You can merge &lt;b&gt;plans&lt;/b&gt; to aggregate their &lt;b&gt;log items&lt;/b&gt; to a combined cost and limit.">Можете да слеете <b>plans</b> да обединят своите <b>log items</b> в комбинирани разходи и ограничения.</string>
  <string name="help_rules_detail0_" formatted="false" username="mari" orig="Edit the &lt;b&gt;rules&lt;/b&gt; in the same way. Each &lt;b&gt;rule&lt;/b&gt; does match some &lt;b&gt;log items&lt;/b&gt; and move them to a &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt; in which the &lt;b&gt;logs&lt;/b&gt; should be billed in.">Редактирайте <b>rules</b> по същия начин. Всяко <b>rule</b>,което не съвпада с <b>log items</b> го преместете в <b>plan</b>, в който <b>rule</b> следва да бъде таксувано.</string>
  <string name="help_rules_detail2_" formatted="false" username="mari" orig="&lt;b&gt;Logs&lt;/b&gt; are matched &lt;b&gt;top-down&lt;/b&gt;, means: the first &lt;b&gt;rule&lt;/b&gt; that matches will stop processing of this particular &lt;b&gt;log item&lt;/b&gt;."><b>Logs</b> съчетани <b>top-down</b>,означава: първото <b>rule</b>,което съвпадне ще спре по-специално процеса на <b>log items</b>.</string>
</resources>
