<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="intro_">Въведение в Call Meter 3G</string>
  <string formatted="false" name="intro0">С <b>Call Meter 3G</b> можете да наблюдавате отчитането на вашите разговори, съобщения и интернет трафик.</string>
  <string formatted="false" name="intro1">С цел получаването на коректна статистика, е важно правилно да настроите Call Meter 3G колкото можете по-точно</string>
  <string formatted="false" name="intro_simple">Повечето потребители имат нужда само от настройките в менюто<b>Основни Настройки</b>. Просто въведете включените минути и съобщения, и настройте цените за повикване и т.н.</string>
  <string formatted="false" name="intro_import">Ако таксуването ви е по сложно,например съобщенията и обажданията се таксуват заедно, може да вмъкнете предварително конфигурирани правила. Просто изберете от менюто <b>Import rule set</b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_export">Във всеки случай, когато всичко е нагласено, вие можете да експортирате вашите правила при мен. По този начин всички потребители ще се възползват от вашата работа.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc0">Статистиката се преизчислява след всяка промяна в конфигурацията. Това отнема известно време,което зависи от броя обаждания,съобщения и сесии с данни. Следователно има смисъл,да се коригират всички настройки наведнъж.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc1">Процесът може значително да се ускори при настройката на <b>Beginning of recording</b> или <b>Delete logs older than</b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_data">Имайте предвид, че никаква статистика за данни от преди последното стартирване на телефона не може да бъде показана.</string>
  <string formatted="false" name="intro_kill">Имайте предвид,че <b>killing</b> прилжението може да доведе до повредени (данни) статистика.</string>
</resources>
