<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
               Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
       -->
<!--
               This file is part of Call Meter NG. This program is free software; you can
               redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General
               Public License as published by the Free Software Foundation; either
               version 3 of the License, or (at your option) any later version.
       -->
<!--
               This program is distributed in the hope that it will be useful, but
               WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
               MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
               General Public License for more details. You should have received a
               copy of the GNU General Public License along with this program; If
               not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
       -->
<!--
               This file is generated automatically by ub0rlib/php.
               Visit https://crowdin.com/project/callmeter3g/invitebg/market.xml to edit the file.
       -->
<resources>
  <string name="market_translation" formatted="false" username="Svetlio &lt;s.grozev@gmail.com&gt;" orig="Feel free to help translating this app to your language here: https://crowdin.com/project/callmeter3g/invite">Чувствайте се свободни да помогнете с превода на вашия език на адрес: http://ub0r.de/translate/cm3/</string>
  <string name="market_about" formatted="false" username="Svetlio &lt;s.grozev@gmail.com&gt;" orig="Call Meter 3G is the most complete monitor app for your Android device: It monitors your calls, text messages and data usage.\n\nIt shows statistics of your usage and shows alerts if you reach your limit.\nThere are all kinds of widgets to show the most valuable statistics directly on the home screen.\n\nCall Meter 3G has a complex rule engine to let you set up the app exactly the way your provider writes your bills.\n\nKnown problems:\n* Viber calls are detected as standard calls. Please tell Viber to fix this.\n* Doesn\'t count properly data usage on some Samsung devices. This problem is based on Samsung\'s Android version and got fixed on most devices with some Android update."><b>Call Meter 3G</b> е най-детайлното приложение за отчитане на трафика на Андроид устройства. То наблюдава и отчита Вашите разговори, текстови и мултимедийни съобщения, както и трафика на данни.\n\nПриложението показва статистика на Вашите разговори/съобщения/данни, както и предупреждава при достигане на зададени от Вас лимити. Различни уиджет-и, с които приложението разполага, визуализират най-ценната за Вас информация директо на началния екран.\n\n<b>Call Meter 3G</b> притежава сложен алгоритъм, който можете да настройвате, точно по начина, по който вашият доставчик пресмята Вашата сметка съобразно абонаментният Ви план.\n\nИзвестни проблеми:\n* Viber повикванията се разпознават като стандартни разговори. Моля, кажете на Viber да се поправи това.\n* Не се отчитат правилно трафика на данни за някои Самсунг устройства. Този проблем се основава на Андроид версията и би трябвало да бъде поправен с някоя от следващите актуализация на ОС.</string>
  <string name="market_oss" formatted="false" username="Svetlio &lt;s.grozev@gmail.com&gt;" orig="This app is open source software build in spare time. Adding bad comments in Play Store won\'t help much to make it better.\nPlease add your issues with this app on the app\'s website.">Това приложение е разработено с отворен код, в свободното време. Добавянето на отрицателни коментари в Play Store няма да помогне за подобряването му.\nМоля добавяйте вашите въпроси по това приложение на неговата уеб страница.</string>
  <string name="market_cm2" formatted="false" username="Svetlio &lt;s.grozev@gmail.com&gt;" orig="This is a complete rebuild of Call Meter NG. It has a huge amount of new features like widgets and alerts.\nIt\'s new architecure allows more complex plans.\nFeel free to test it and help me make it more userfriendly as it is currently. ;)"><b>Call Meter 3G</b> е отделно разработено от <b>Call Meter NG</b>. Притежава огромен пакет нови възможности, много по-подробни настройки, като уиджет-и и аларми.\nНовата структура позволява добавяне на сложни планове.\nЧувствайте се свободни да тествате приложението и да ми помогнете да го направим удобно за ползване както трябва да е. ;)</string>
  <string name="market_website" formatted="false" username="Svetlio &lt;s.grozev@gmail.com&gt;" orig="Please see https://github.com/felixb/callmeter/issues for issues and enhancement requests.">Моля, посетете https://github.com/felixb/callmeter/issues за въпроси и допълнителна информация.</string>
  <string name="market_promo" formatted="false" username="Svetlio &lt;s.grozev@gmail.com&gt;" orig="Never spend too much!">Никога няма да похарчите твърде много.</string>
  <string name="market_permissions" formatted="false" username="Svetlio &lt;s.grozev@gmail.com&gt;" orig="Permissions of this app:\n* READ SMS OR MMS: count your messages\n* RECEIVE SMS: update logs before a recently received message got deleted\n* FULL INTERNET ACCESS: importing rules\n* READ CONTACT DATA: convert numbers to names (e.g. in number groups)\n* MODIFY/DELETE SD CARD CONTENTS: write/export rules to sd card\n* READ PHONE STATE AND IDENTITY: update logs in background\n* PREVENT DEVICE FROM SLEEPING: update logs in background">Позволявате на това приложение:\n* ДА ЧЕТЕ СЪОБШЕНИЯ (ТЕКСТОВИ И/ИЛИ МУЛТИМЕДИЙНИ): брои Вашите съобщения\n* ДА ПОЛУЧАВА SMS: актуализира дневника преди изтриване на входящо съобщение\n* ПЪЛЕН ИНТЕРНЕТ ДОСТЪП: зареждане на настройки/правила\n* ДОСТЪП ДО КОНТАКТИТЕ: преобразуване на номерата в имена от контактите\n* ДА ПРОМЕНЯ/ПРЕМАХВА СЪДЪРЖАНИЕ ОТ SD КАРТАТА С ПАМЕТ: запис/прехвърляне на настройки/правила на SD картата с памет\n* ДОСТЪП ДО СЪСТОЯНИЕТО И ИДЕНТИЧНОСТТА НА УСТРОЙСТВОТО: актуализира дневника във фонов режим\n* НЕ ПОЗВОЛЯВА НА УСТРОЙСТВОТО ДА "ЗАСПИ": актуализира дневника във фонов режим</string>
</resources>
