<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="market_about"><b>Call Meter 3G</b> е най-детайлното приложение за отчитане на трафика на Андроид устройства. То наблюдава и отчита Вашите разговори, текстови и мултимедийни съобщения, както и трафика на данни.\n\nПриложението показва статистика на Вашите разговори/съобщения/данни, както и предупреждава при достигане на зададени от Вас лимити. Различни уиджет-и, с които приложението разполага, визуализират най-ценната за Вас информация директо на началния екран.\n\n<b>Call Meter 3G</b> притежава сложен алгоритъм, който можете да настройвате, точно по начина, по който вашият доставчик пресмята Вашата сметка съобразно абонаментният Ви план.\n\nИзвестни проблеми:\n* Viber повикванията се разпознават като стандартни разговори. Моля, кажете на Viber да се поправи това.\n* Не се отчитат правилно трафика на данни за някои Самсунг устройства. Този проблем се основава на Андроид версията и би трябвало да бъде поправен с някоя от следващите актуализация на ОС.</string>
  <string formatted="false" name="market_oss">Това приложение е разработено с отворен код, в свободното време. Добавянето на отрицателни коментари в Play Store няма да помогне за подобряването му.\nМоля добавяйте вашите въпроси по това приложение на неговата уеб страница.</string>
  <string formatted="false" name="market_cm2"><b>Call Meter 3G</b> е отделно разработено от <b>Call Meter NG</b>. Притежава огромен пакет нови възможности, много по-подробни настройки, като уиджет-и и аларми.\nНовата структура позволява добавяне на сложни планове.\nЧувствайте се свободни да тествате приложението и да ми помогнете да го направим удобно за ползване както трябва да е. ;)</string>
  <string formatted="false" name="market_permissions">Позволявате на това приложение:\n* ДА ЧЕТЕ СЪОБШЕНИЯ (ТЕКСТОВИ И/ИЛИ МУЛТИМЕДИЙНИ): брои Вашите съобщения\n* ДА ПОЛУЧАВА SMS: актуализира дневника преди изтриване на входящо съобщение\n* ПЪЛЕН ИНТЕРНЕТ ДОСТЪП: зареждане на настройки/правила\n* ДОСТЪП ДО КОНТАКТИТЕ: преобразуване на номерата в имена от контактите\n* ДА ПРОМЕНЯ/ПРЕМАХВА СЪДЪРЖАНИЕ ОТ SD КАРТАТА С ПАМЕТ: запис/прехвърляне на настройки/правила на SD картата с памет\n* ДОСТЪП ДО СЪСТОЯНИЕТО И ИДЕНТИЧНОСТТА НА УСТРОЙСТВОТО: актуализира дневника във фонов режим\n* НЕ ПОЗВОЛЯВА НА УСТРОЙСТВОТО ДА \"ЗАСПИ\": актуализира дневника във фонов режим</string>
  <string formatted="false" name="market_translation">Чувствайте се свободни да помогнете с превода на вашия език на адрес: https://crowdin.com/project/callmeter3g/invite</string>
  <string formatted="false" name="market_website">Моля, посетете https://github.com/felixb/callmeter/issues за въпроси и допълнителна информация.</string>
  <string formatted="false" name="market_promo">Никога няма да похарчите твърде много.</string>
</resources>
