<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Molimo Vas pročitajte sledeće za razumevanje koncepta <b>izveštaja</b>, <b>planova</b> i <b>pravila</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Dobra polazna tačka su već predkonfigurisana pravila podešavanja dostupna na web stranici. Samo ih uvezite kroz meni Uvezi i isprobajte.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Ako uspete postaviti plan za svoju državu, ne ustručavajte se izvesti vaše postavke na moj mail. Ja ću ih staviti na moju web stranicu kako bi bile dostupne svim korisnicima.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Postoje tri vrste struktura podataka:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>Izveštaji</b> za čuvanje statističkih informacija o vašim pozivima, porukama i internet prometu.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Planovi</b> za opis svih vrsta aspekata vašeg računa.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Pravila</b> se slažu sa <b>izveštajima</b> i zajedno čine određeni <b>plan</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Možete dodati ili obrisati <b>planova</b> koliko želite. Možete postaviti redosled povlačenjem klizača na desnoj strani liste.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">Za uređivanje <b>plana</b>, trebate samo kliknuti na njega. Na sledećem ekranu možete podesiti sve vrste podešavanja. Tu je par, većini korisnika nepotrebnih podešavanja. Ali neki ih koriste. Kratka pomoć za svako podešavanje je prikazana u ovom pregledu. Većina postavki koju ne razumete ne koriste se u vašoj zemlji. Samo ih ostavite kakve jesu. ;)</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Možete spojiti <b>planove</b> za generisanje njihovih <b>izveštaja</b> da kombinuju troškove i ograničenja.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_">Uredite <b>planove</b> na isti način. Svaki <b>plan</b> se slaže sa nekim <b>izveštajem</b> i njegovim pomeranjem u <b>plan</b> u kojem bi <b>izveštaju</b> trebao bi biti obračunat.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Ali imajte na umu da je redosled važan za <b>pravila</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_"><b>Izveštaji</b> se slažu <b>gore-dole</b>, znači: prvo <b>pravilo</b> koje se slaže će zaustaviti procesiranje tačno određenog <b>izveštaja</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Npr.: Ako postavite sve pozive sa 0800% brojeva na \"besplatan\" <b>plan</b> sa prvim <b>pravilom</b>, nema potrebe isključiti te brojeve i u sekundama.</string>
</resources>
