<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="intro_">Upoznajte Call Meter 3G</string>
  <string formatted="false" name="intro0"><b>Call Meter 3G</b> nadgleda Vašu potrošnju poziva, poruka i prenosa podataka.</string>
  <string formatted="false" name="intro1">Kako bi dobili tačne statističke podatke, važno je pravilno podesiti način računanja na Call Meter 3G-u.</string>
  <string formatted="false" name="intro_simple">Većina korisnika samo treba da podesi <b>Osnovna podešavanja</b>. Samo unesite broj besplatnih minuta ili poruka, cenu poziva, itd...</string>
  <string formatted="false" name="intro_import">Ukoliko je vaša mobilna tarifa kompleksnija, npr. ako se poruke i pozivi računaju zajedno, možete uvesti već konfigurisana pravila. Samo odaberite u meniju <b>Uvezi pravila</b></string>
  <string formatted="false" name="intro_export">U svakom slučaju, kad je sve postavljeno, možete izvesti pravila meni. Tako da i ostali mogu koristiti povlastice vašeg rada.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc0">Statistika se preračunava nakon svake promene konfiguracije. Za to je potrebno neko vreme, zavisno od broja poziva ili poruka i korišćenja telefona. Najbolje je podesiti sve postavke odjednom.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc1">Proces može biti umnogome ubrzan od strane postavki <b>Početak snimanja</b> ili <b>Obriši izveštaje starije od</b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_data">Molimo, imajte u vidu da statistički podaci pre poslednjeg pokretanja telefona mogu biti prikazani.</string>
  <string formatted="false" name="intro_kill">Molimo Vas, imajte na umu da <b>nasilni prekid</b> aplikacije može voditi do netačne statistike (podataka).</string>
</resources>
