<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="market_promo">Nikada ne potrošite previše!</string>
  <string formatted="false" name="market_about">Call Meter 3G je najkompletnija aplikacija za Vaš Android koja vam omogućava da pratite pozive, poruke i korišćenje interneta.\n\nPokazuje statistike korišćenja telefona i omogućava vam postavljanje granica za svaki od tih troškova.\nPomoću različitih widgeta, pokazuje vam statistiku direktno na početnom ekranu.\n\nCall Meter 3G sadrži kompleksan engine kako bi podesili aplikaciju tačno onako kako Vam vaš provajder ispostavlja račun.\n\nPostojeći problemi:\n* Viber pozivi se računaju kao standardni pozivi. Molimo obratite se Viber-u kako bi to popravio.\n* Na nekim Samsung modelima merenje količine internet podataka se ne prikazuje pravilno. Problem je u verziji Androida za Samsung i popravljen je na većini modela sa novijim update-om.</string>
  <string formatted="false" name="market_cm2">Ovo je potpuno obnovljeni Call Meter 3G/NG. Sadrži ogromnu količinu novih dodataka kao što su widgeti i upozorenja.\nOva nova arhitektura omogućava složenije planove.\nSlobodno testirajte i pomozite mi učiniti aplikaciju korisnijom nego što je trenutno. ;)</string>
  <string formatted="false" name="market_oss">Ovo je aplikacija otvorenog koda koja je rađena u autorovo slobodno vreme. Dodavanje loših komentara u Play Store-u neće pomoći da bude bolja.\nMolimo, navedite svoje probleme s ovom aplikacijom na web stranici aplikacije.</string>
  <string formatted="false" name="market_permissions">Dopuštenja za ovu aplikaciju\n* ČITANJE SMS-a ILI MMS-a: broji vaše poruke\n* PRIMLJENI SMS: ažurira zapisnik pre nego što primljena poruka bude obrisana\n* POTPUNI PRISTUP INTERNETU: uvoz pravila\n* ČITANJE KONTAKATA: pretvaranje brojeva u imena (npr. u grupi brojeva)\n* IZMENA/BRISANJE SADRŽAJA SD KARTICE: pisanje/izvoz pravila na sd karticu\n* ČITANJE STANJA TELEFONA I IDENTITETA: ažuriranje zapisnika u pozadini\n* SPREČAVANJE UREĐAJA DA ODE U SLEEP MOD: ažuriranje zapisnika u pozadini</string>
  <string formatted="false" name="market_translation">Slobodno pomozite u prevođenju ove aplikacije na vaš jezik ovde: https://crowdin.com/project/callmeter3g/invite</string>
  <string formatted="false" name="market_website">Molimo pogledajte https://github.com/felixb/callmeter/issues za pitanja i pojašnjenja zahteva.</string>
</resources>
