<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Παρακαλώ διαβάστε τα ακόλουθα για να καταλάβετε την έννοια των <b>αρχείων καταγραφών</b>, των <b>σχεδίων</b> και των <b>κανόνων</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Ένα καλό σημείο για ξεκινήσετε είναι μερικά προκαθορισμένα σύνολα κανόνων διαθέσιμα στην ιστοσελίδα. Απλά εισάγετέ τα μέσω του μενού εισαγωγής και ξεκινήστε.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Αν καταφέρατε να ρυθμίσετε ένα συνηθισμένο πρόγραμμα κινητής για τη χώρα σας, μην διστάσετε να εξαγάγετε το σύνολο κανόνων σας σε εμένα με email. Θα το βάλω στην ιστοσελίδα ώστε να γίνει διαθέσιμο για όλους τους χρήστες.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Υπάρχουν τρία είδη δομών δεδομένων:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>Αρχεία καταγραφής</b> για αποθήκευση πληροφοριών σχετικά με τις κλήσεις, τα μηνύματα και τα δεδομένα κινητής σας.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Προγράμματα</b> για την περιγραφή όλων των στοιχείων του λογαριασμού σας.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Κανόνες</b> για αντιστοίχιση με τα <b>αρχεία καταγραφής</b> και μετακίνηση σε ένα συγκεκριμένο <b>πρόγραμμα</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Μπορείτε να προσθέσετε ή να διαγράψετε <b>προγράμματα</b> όπως ακριβώς θέλετε. Μπορείτε να ορίσετε τη σειρά σύροντάς τα με τη λαβή στα δεξιά της προβολής λίστας.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">Για να επεξεργαστείτε ένα <b>πρόγραμμα κινητής</b>, πρέπει απλά να το πατήσετε. Στην επόμενη οθόνη, μπορείτε να κάνετε κάθε είδους ρύθμιση. Υπάρχουν μερικές, που οι περισσότεροι χρήστες δεν τις χρειάζονται. Κάποιοι άλλοι όμως τις χρειάζονται. Μια μικρή βοήθεια για κάθε ρύθμιση εμφανίζεται σε αυτή την προβολή. Οι περισσότερες ρυθμίσεις που δεν καταλαβαίνετε δεν χρησιμοποιούνται στη χώρα σας. Απλά αφήστε τις έτσι όπως είναι. ;)</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Μπορείτε να συγχωνεύσετε <b>προγράμματα</b> για να αθροίσετε τα <b>αρχεία καταγραφής τους</b> σε ένα συνδυασμένο κόστος και όριο.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_">Επεξεργαστείτε τους <b>κανόνες</b> με τον ίδιο τρόπο. Κάθε <b>κανόνας</b> ταιριάζει με κάποια <b>αρχεία καταγραφής</b> και τα μετακινεί σε ένα <b>πρόγραμμα</b> στο όποιο τα <b>αρχεία καταγραφής</b> θα πρέπει να χρεωθούν.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Αλλά να θυμάστε ότι η σειρά είναι σημαντική για τους <b>κανόνες</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_">Το \"Τα <b>αρχεία καταγραφής</b> ταιριάζουν <b>πάνω-κάτω</b>" σημαίνει: ο πρώτος <b>κανόνας</b> που ταιριάζει θα σταματήσει την επεξεργασία του συγκεκριμένου <b>αρχείου καταγραφής</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Π.χ.: Αν αντιστοιχούν όλες οι κλήσεις σε 0800% αριθμούς σε ένα \"δωρεάν\" <b>πρόγραμμα</b> με τον πρώτο <b>κανόνα</b>, δεν υπάρχει λόγος να εξαιρεθούν αυτοί οι αριθμοί στο δεύτερο.</string>
</resources>
