<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="intro_">Παρουσιάζουμε το Call Meter 3G</string>
  <string formatted="false" name="intro0">Το <b>Call Meter 3G</b> μετράει την χρήση των κλήσεων, μηνυμάτων και συνδέσεων δεδομένων.</string>
  <string formatted="false" name="intro1">Προκείμενου να έχουμε πιο ακριβή στατιστικά, είναι σημαντικό να ρυθμιστεί το Call Meter 3G με το μέγιστο βαθμό ακρίβειας.</string>
  <string formatted="false" name="intro_simple">Οι περισσότεροι χρήστες χρειάζονται να ρυθμίσουν μόνο τις βασικές ρυθμισείς στο μενού <b>Basic settings</b>. Απλά ρυθμίστε τον αριθμό των δωρεάν λεπτών και μηνυμάτων. Ρυθμίστε το κόστος των κλήσεων, κλπ..</string>
  <string formatted="false" name="intro_import">Αν το πλάνο σας είναι σύνθετο, για παράδειγμα τα μηνύματα και οι κλήσεις χρεώνονται ενιαία, τότε μπορείτε να εισαγάγετε προρυθμισμένα προγράμματα χρέωσης. Απλά επιλέξτε την επιλογή <b>Εισαγωγή Σετ Κανόνων</b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_export">Εν πάση περιπτώσει, όταν όλα έχουν ρυθμιστεί, μπορείτε να εξάγετε τους κανόνες σας σε εμένα. Έτσι, όλοι οι άλλοι χρήστες μπορούν να επωφεληθούν από τη δουλειά σας.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc0">Οι στατιστικές υπολογίζονται ξανά μετά από κάθε αλλαγή στις ρυθμίσεις. Αυτό θα πάρει λίγη ώρα ανάλογα με τον αριθμό αρχείων καταγραφής κλήσεων, μηνυμάτων ή δεδομένων. Συνεπώς, είναι λογικό να γίνει προσαρμογή όλων των ρυθμίσεων μονομιάς.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc1">Η διαδικασία μπορεί να επιταχυνθεί σημαντικά με τη ρύθμιση <b>Έναρξη καταγραφής</b> ή <b>Διαγραφή αρχείων καταγραφών παλαιότερων από</b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_data">Παρακαλώ σημειώστε ότι δεν μπορούν να εμφανιστούν στατιστικές δεδομένων από πριν την τελευταία εκκίνηση του τηλεφώνου.</string>
  <string formatted="false" name="intro_kill">Παρακαλώ σημειώστε ότι ο <b>τερματισμός</b> της εφαρμογής μπορεί να οδηγήσει σε καταστροφή στατιστικών (δεδομένων).</string>
</resources>
