<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="market_app_name">Call Meter 3G: Εποπτεία Δεδομ.</string>
  <string formatted="false" name="market_promo">Για να μην ξοδέψετε ποτέ πολλά!</string>
  <string formatted="false" name="market_about">Το Call Meter 3G είναι η πιο πλήρης εφαρμογή εποπτείας για την Android συσκευή σας: παρακολουθεί τις κλήσεις, τα μηνύματα και τη χρήση δεδομένων σας.\n\nΕμφανίζει στατιστικές της χρήσης σας και εμφανίζει προειδοποιήσεις όταν φτάσετε το όριό σας.\nΥπάρχουν όλα τα είδη γραφικών στοιχείων για εμφάνιση των πιο πολύτιμων στατιστικών απευθείας από την αρχική οθόνη.\n\nΤο Call Meter 3G έχει μια μηχανή ακόμη και για περίπλοκους κανόνες που σας επιτρέπει να ρυθμίσετε την εφαρμογή με τον ακριβή τρόπο που σας χρεώνει ο πάροχός σας.\n\nΓνωστά προβλήματα:\n* Οι κλήσεις Viber ανακατευθύνονται ως τυπικές κλήσεις. Παρακαλώ πείτε στην ομάδα του Viber να το διορθώσει αυτό.\n* Δεν μετρά κανονικά τη χρήση δεδομένων σε κάποιες συσκευές Samsung. Αυτό το πρόβλημα βασίζεται στην έκδοση Android της Samsung και διορθώθηκε στις περισσότερες συσκευές με κάποια ενημέρωση του Android.</string>
  <string formatted="false" name="market_cm2">Αυτή είναι μια πλήρης επανέκδοση του Call Meter NG. Έχει μια τεράστια ποικιλία από νέα χαρακτηριστικά όπως γραφικά στοιχεία και ειδοποιήσεις.\nΗ νέα του αρχιτεκτονική επιτρέπει πιο περίπλοκα προγράμματα κινητής.\nΝιώστε ελεύθεροι να το δοκιμάσετε και να συμβάλλετε στο να γίνει ακόμη πιο φιλικό προς το χρήστη απ\' ότι τώρα. ;)</string>
  <string formatted="false" name="market_oss">Αυτή η εφαρμογή είναι ανοιχτού κώδικα και αναπτύσσεται στον ελεύθερο χρόνο μου. Κάνοντας αρνητικά σχόλια στο Play Store δε θα βοηθήσετε ώστε να γίνει καλύτερη.\nΠαρακαλώ στείλτε τα ζητήματά σας με αυτή την εφαρμογή στην ιστοσελίδα της.</string>
  <string formatted="false" name="market_permissions">Τα δικαιώματα αυτής της εφαρμογής:\n* ΑΝΑΓΝΩΣΗ SMS Ή MMS: καταμέτρηση μηνυμάτων\n* ΛΗΨΗ SMS: τα αρχεία καταγραφής ενημερώσεων πριν από ένα πρόσφατα ληφθέν μήνυμα διαγράφηκαν\n* ΠΛΗΡΗΣ ΠΡΟΣΒΑΣΗ ΣΤΟ ΔΙΑΔΙΚΤΥΟ: κανόνες εισαγωγής\n* ΑΝΑΓΝΩΣΗ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ ΕΠΑΦΩΝ: μετατροπή αριθμών σε ονόματα (π.χ. σε ομάδες αριθμών)\n* ΤΡΟΠΟΠΟΙΗΣΗ/ΔΙΑΓΡΑΦΗ ΠΕΡΙΟΧΟΜΕΝΩΝ ΚΑΡΤΑΣ SD: εγγραφή/εξαγωγή κανόνων στην κάρτα SD\n* ΑΝΑΓΝΩΣΗ ΚΑΤΑΣΤΑΣΗΣ ΚΑΙ ΤΑΥΤΟΤΗΤΑΣ ΤΗΛΕΦΩΝΟΥ: αρχεία καταγραφής ενημερώσεων στο παρασκήνιο\n* ΑΠΟΤΡΟΠΗ ΑΝΑΣΤΟΛΗΣ ΛΕΙΤΟΥΡΓΙΑΣ ΣΥΣΚΕΥΗΣ: αρχεία καταγραφής ενημερώσεων στο παρασκήνιο</string>
  <string formatted="false" name="market_translation">Νιώστε ελεύθεροι να βοηθήσετε με τη μετάφραση αυτής της εφαρμογής στη γλώσσα σας εδώ: https://crowdin.com/project/callmeter3g/invite</string>
  <string formatted="false" name="market_website">Παρακαλώ δείτε το https://github.com/felixb/callmeter/issues για ζητήματα και αιτήματα βελτίωσης.</string>
</resources>
