<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Přečtěte si prosím následující nápovědu pro pochopení konceptu <b>výpisů</b>, <b>plánů</b> a <b>pravidel</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Dobré je začít s nějakými předdefinovanými pravidly z domovské stránky. Prostě je naimportujte přes import menu a upravte.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Pokud sestavíte běžný plán pro vaší zemi, nestyďte se exportovat jej a poslat mi ho emailem. Bude zveřejněn na stránkách pro všechny uživatele.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Existují 3 typy datových struktur:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>Záznamy</b> pro uložení informací o tvých hovorech, zprávách a datových přenosech.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Plány</b> popisují všechny druhy položek na tvém účtu.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Pravidla</b> identifikují <b>záznamy</b> a zařazují je do daného <b>plánu</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Můžete přidávat či mazat <b>plány</b> podle libosti. Lze nastavit jejich pořadí tažením díky ukazateli na pravé straně přehledu.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">Chcete-li svůj <b>tarif</b> upravit, stačí na něj kliknout. Na následující obrazovce můžete upravit veškerá nastavení. Určitá nastavení nebude muset většina uživatelů nastavovat. Krátká nápověda ke každé položce je zobrazena přímo zde. Nastavení, kterým nerozumíte, nejsou ve vaší zemi použitelná. Nechte je proto tak jak jsou. ;)</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Své <b>tarify</b> můžete spojovat a tím získat <b>data</b> vypovídající o kombinaci nákladů a limitů.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_"><b>Pravidla</b> upravte stejně. Každé <b>pravidlo</b> odpovídá nějaké <b>položce výpisu</b>, jež je přiřazena k <b>tarifu</b>, dle kterého má být <b>výpis</b> účtován.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Ale pamatujte si, že u <b>pravidel</b> je důležité pořadí:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_"><b>Záznamy</b> jsou porovnávány <b>shora dolů</b>. Tzn. že první odpovídající <b>pravidlo</b> zastaví zpracování dalších u dané <b>položky záznamu</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Např.: Pokud všechny hovory na číslo 800% odpovídají <b>tarifu</b> s voláním zdarma dle prvního <b>pravidla</b>, není již nutné tyto hovory vylučovat v následném.</string>
</resources>
