<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="intro_">Představení Call Meter 3G</string>
  <string formatted="false" name="intro0">S <b>Call Meter 3G</b> můžete sledovat stav vašich volání, zpráv a datových přenosů.</string>
  <string formatted="false" name="intro1">Pro získání přesné statistiky, je důležité správně nastavit Call Meter 3G podle vašeho vyúčtování.</string>
  <string formatted="false" name="intro_simple">Většině uživatelů stačí pouze upravit <b>Jednoduché nastavení</b>. Zde si nastavte počet SMS a minut zdarma, cenu hovorů atd.</string>
  <string formatted="false" name="intro_import">Je-li vaše fakturace složitější, např. protože účtování zpráv a volání je sloučeno do jednoho, můžete vložit předkonfigurovaná nastavení. Jen vyberte položku <b>Vložit nastavení</b></string>
  <string formatted="false" name="intro_export">V každém případě, když vše nastavíte, můžete mi vyexportovat svá pravidla. Tak mohou z vaší práce těžit i ostatní uživatelé.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc0">Statistické údaje jsou přepočítávány po každé změně v nastavení. To zabere nějaký čas podle počtu volání nebo zpráv, popř. jiného použití telefonu. Proto se vyplatí udělat veškerá možná nastavení najednou.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc1">Proces může být značně urychlen nastavením položek <b>Počátek záznamu</b> nebo <b>Odstranit záznamy starší než</b></string>
  <string formatted="false" name="intro_data">Mějte prosím na paměti, že po restartování telefonu nebudou k dispozici žádné statistické údaje.</string>
  <string formatted="false" name="intro_kill">Mějte prosím na paměti, že <b>ukončení</b> aplikace povede k nepřesným statistickým údajům.</string>
</resources>
