<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="market_about">Call Meter 3G je nejkomplexnější monitorovací aplikace pro váš přístroj s Androidem: Hlídá vaše hovory, textové zprávy a využití dat.\n\nZobrazuje statisky využití a upozornění, pokud se přiblížíte k vámi nastavenému limitu. Aplikace obsahuje tři typy widgetů, které zobrazují nejhodnotnější statistiky prímo na domovské stránce.\n\nCall Meter 3G obsahuje komplexní nástroj pro správu pravidel, který vám umožňuje nastavit aplikaci přesně podle vašeho účtu u operátora.\n\nZnámé problémy:\n* Hovory přes Viber jsou započítávány mezi standardní hovory. Tento problém musí vyřešit vývojáři Viberu.\n* Na některých zařízeních Samsungu nejsou data započítávána správně. Tento problém je způsoben verzí Androidu, kterou Samsung na svých zařízeních používá a měl by být opraven v následných updatech Androidu.</string>
  <string formatted="false" name="market_oss">Tato aplikace je open source tvořený ve volném čase. Negativním hodnocením v Marketu nepomůžete jejímu zlepšení.\nNahlašte prosím problémy na domovské stránce aplikace.</string>
  <string formatted="false" name="market_cm2">Toto je kompletně předělaný Call Meter NG. Má mnoho nových vlastností, jako widgety a výstrahy.\nNová architektura umožňuje komplexnější plány.\nPomozte ji otestovat a udělat ji uživatelsky příjemnější než nyní. ;)</string>
  <string formatted="false" name="market_permissions">Potřebné oprávnění:\n* PŘÍSTUP K SMS A MMS: počítání zpráv\n* PŘÍJEM SMS: aktualizace záznamu před smazáním příchozí zprávy\n* PLNÝ PŘÍSTUP K INTERNETU: pravidla pro import\n* PŘÍSTUP KE KONTAKTŮM: převod čísel na jména (např. ve skupinách čísel)\n* ÚPRAVA/MAZÁNÍ OBSAHU SD KARTY: zápis/export pravidel na SD kartu\n* PŘÍSTUP KE STAVU TELEFONU A IDENTITĚ: aktualizace záznamů na pozadí\n* ZABRÁNIT PŘECHODU DO REŽIMU SPÁNKU: aktualizace záznamů na pozadí</string>
  <string formatted="false" name="market_translation">Nebojte se pomoci překládat do vašeho jazyka zde: https://crowdin.com/project/callmeter3g/invite</string>
  <string formatted="false" name="market_website">Na stránce https://github.com/felixb/callmeter/issues naleznete seznam známých chyb a požadavků na vylepšení.</string>
  <string formatted="false" name="market_promo">Již nikdy neutrácejte zbytečně moc!</string>
</resources>
