<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Leia os elementos seguintes para perceber os conceitos de <b>registos</b>, <b>planos</b> e <b>regras</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Aceda ao nosso sítio web para obter diversos conjuntos de regras. Importe-as através do menu e comece já a utilizar.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Se conseguiu configurar um plano recorrente do seu país, envie-o para mim através de correio eletrónico. O plano será colocado no sítio web e ficará disponível para todos os utilizadores.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Existem três tipos de estrutura de dados:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>Registos</b> para guardar as informações sobre as chamadas, mensagens e estatísticas de tráfego.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Planos</b> para descrever todos os detalhes de faturação..</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Regras</b> coincidentes com os <b>registos</b> e para as mover para um <b>plano</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Pode adicionar ou remover tantos <b>planos</b> quantos quiser. Pode definir a sua ordem com o botão existente à direita da vista em lista.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">Para editar um <b>plano</b>, basta clicar-lhe. No ecrã seguinte, pode definir as diversas definições. Existem algumas que a maioria dos utilizadores não precisa. É exibida uma pequena ajuda por cada definição exibida nesta vista. Se não entender alguma das regras, o mais provável e que elas não existam no seu país. Deixe-as ficar como estão.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Pode unir <b>planos</b> e agregar os seus <b>itens de registo</b> a um plano e limite.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_">Edite as <b>regras</b> da mesma forma. Cada <b>regra</b> é coincidente com os <b>itens de registo</b> e podem ser movidos para um <b>plano</b> no qual os <b>registos</b> devem ser faturados.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Mas lembre-se que a ordem é importante para as <b>regras</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_">Os <b>registos</b> são comparados de <b>cima para baixo</b>. Isto é: a primeira <b>regra</b> que seja coincidente para o processamento do <b>item de registo</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Ex.: se você associar todas as chamadas para números 96% a um plano <b>gratuito</b> como primeira regra,não precisa excluir estes números na segunda regra.</string>
</resources>
