<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="intro_">Introdução ao Call Metter 3G</string>
  <string formatted="false" name="intro0">O <b>Call Meter 3G</b> monitoriza as suas chamadas, mensagens e tráfego de dados.</string>
  <string formatted="false" name="intro1">Para melhorar as estatísticas, deve configurar o Call Metter 3G da melhor forma possível.</string>
  <string formatted="false" name="intro_simple">A maioria dos utilizadores só precisam de configurar as <b>definições básicas</b>. Defina o número de minutos grátis do plano, configure o custo por chamada...</string>
  <string formatted="false" name="intro_import">Se o seu esquema de faturação for mais complexo, por exemplo: as mensagens e chamadas são faturadas num plano único, pode importar regras. Selecione-as no menu <b>Importar conjunto de regras</b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_export">Em qualquer dos casos, após ter configurado o plano, pode enviar-me as regras. Desta forma, todos os utilizadores poderão beneficiar do seu plano.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc0">Sempre que alterar a configuração do plano, as estatísticas serão recalculadas. Este processo poderá demorar algum tempo e que está dependente do número de chamadas, mensagens e dados.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc1">O processo pode ser mais rápido através da definição <b>Início de gravação</b> ou <b>Eliminar registos anteriores a</b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_data">Tenha em conta que as estatísticas anteriores ao reinicio do telefone podem ser exibidas.</string>
  <string formatted="false" name="intro_kill">Tenha em atenção que <b>terminar</b> a aplicação pode danificar as estatísticas.</string>
</resources>
