<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="market_about">O Call Meter 3G é uma aplicação para monitorizar o seu dispositivo. A aplicação monitoriza as chamadas, as mensagens e a utilização de dados.\n\nA aplicação apresenta as estatísticas de utilização e  mostra um alerta se os limites forem atingidos. Existem também widgets que exibem as estatísticas mais relevantes no ecrã do dispositivo.\n\nO Call Metter 3G possui um mecanismo de regras complexas que lhe permite configurar os seus tarifários e planos de faturação.\n\nProblemas conhecidos:\n* As chamadas Viber são reconhecidas como chamadas normais. \n* Alguns dispositivos Samsung não são monitorizados corretamente. Este problema está presente em algumas versões Android da Samsung e normalmente, são corrigidos com as atualizações.</string>
  <string formatted="false" name="market_oss">Esta é uma aplicação de código livre criada no meu tempo livre. Se adicionar comentários negativos não a tornará melhor.\nPor favor reporte os erros encontrados no sítio web da aplicação.</string>
  <string formatted="false" name="market_cm2">Esta é uma versão melhorada do Call Metter NG. Possui mais funcionalidades como os widgets e os alertas.\nFoi criada um novo mecanismo para suporte a planos complexos.\nExperimente a ajude a melhorar a aplicação através do reporte de erros.</string>
  <string formatted="false" name="market_permissions">Permissões desta aplicação:\n* Ler SMS e MMS: para contar as mensagens\n* SMS recebidas: para atualização de registos antes de eliminar uma mensagem\n* Acesso à Internet: para importação de regras\n* Ler dados dos contactos: para converter números em nomes\n* Modificar e eliminar dados no cartão SD: para gravar e exportar regras\n* Ler estado e identidade do telefone: para atualização de registos\n* Impedir o dispositivos de entrar em suspensão: para atualização de registos</string>
  <string formatted="false" name="market_translation">Para ajudar a traduzir a aplicação aceda a: https://crowdin.com/project/callmeter3g/invite</string>
  <string formatted="false" name="market_website">Aceda a https://github.com/felixb/callmeter/issues para reportar erros ou solicitar funcionalidades.</string>
  <string formatted="false" name="market_promo">Não gaste o que não tem!</string>
</resources>
