<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
       <!--
               Copyright (C) 2009-2011 Felix Bechstein
       -->
       <!--
               This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you can
               redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General
               Public License as published by the Free Software Foundation; either
               version 3 of the License, or (at your option) any later version.
       -->
       <!--
               This program is distributed in the hope that it will be useful, but
               WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
               MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
               General Public License for more details. You should have received a
               copy of the GNU General Public License along with this program; If
               not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
       -->
      <!--
               This file is generated automatically by ub0rlib/php.
               Visit http://ub0r.de/translate/cm3/edit.php?lang=hu&file=help.xml to edit the file.
       -->
<resources>
  <string name="help_title_" formatted="false" orig="Please read the following to understand the concept of &lt;b&gt;logs&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;plans&lt;/b&gt; and &lt;b&gt;rules&lt;/b&gt;:">Kérlek olvasd el a következő sorokat, hogy megértsd a naplók, tarifák és szabályok (tehát a program) működését.</string>
  <string name="help_import_" formatted="false" orig="A good starting point are some preconfigured rule sets available on the website. Just import them via import menu and play around.">Kezdésnek nem rossz, ha előre beállított szabályokat importálsz a program wikijéről vagy a magyar CallMeter oldalról. Azokon kedvedre kísérletezhetsz és ízekre szedheted.</string>
  <string name="help_export_" formatted="false">Ha egy Tarifacsomagot jó alaposan beállítottál, akkor ne habozz elküldeni a fejlesztőknek e-mailben, mert akkor kiteszik a honlapra, hogy másoknak (és esetleg Neked is) könnyebb legyen. (ezt az exportálás e-mailben menüpontban ejtheted meg)</string>
  <string name="help_logs_plans_rules_" formatted="false">Három fajta adatstruktúra van:</string>
  <string name="help_logs_" formatted="false" username="flx &lt;f+translator@ub0r.de&gt;" orig="&lt;b&gt;Logs&lt;/b&gt; to save informations about your calls, messages and traffic statistics.">A &lt;b&gt;Naplók&lt;/b&gt; a hívás, üzenet és adatforgalmadat rögzítik.</string>
  <string name="help_plans_" formatted="false">A &lt;b&gt;Tarifák&lt;/b&gt; tartalmazzák a számlázási adatokat. </string>
  <string name="help_rules_" formatted="false" username="flx &lt;f+translator@ub0r.de&gt;" orig="&lt;b&gt;Rules&lt;/b&gt; to match the &lt;b&gt;logs&lt;/b&gt; and move them to a particular &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt;.">A &lt;b&gt;Szabályok&lt;/b&gt; alapján lesznek a &lt;b&gt;Naplókban&lt;/b&gt; rögzített események a &lt;b&gt;Tarifákhoz&lt;/b&gt; rendelve.</string>
  <string name="help_plans_detail0_" formatted="false">Szabadon adhatsz hozzá és törölhetsz &lt;b&gt;Tarifákat&lt;/b&gt;. A kijelző jobb szélén levő kis bigyóval lehet sorrendbe rendezni azokat.</string>
  <string name="help_plans_detail1_" formatted="false">Egy &lt;b&gt;Tarifa&lt;/b&gt; szerkesztéséhez elég rákattintani. A szerkesztő menüben sok-sok beállítás van, aminek egy része nem is ismert és használt kis hazánkban. Mindenhez van egy kis leírás, de ha valamit nem értesz, akkor hagyd úgy, ahogy van, vagy olvasd el a beállítási útmutatót.</string>
  <string name="help_plans_merge_" formatted="false">Összevonhatsz Tarifákat, hogy együtt számolja a díjukat és a keretüket.</string>
  <string name="help_rules_detail0_" formatted="false">Ugyanúgy szerkeszd a &lt;b&gt;Szabályokat&lt;/b&gt;. Ha egy szabály egy naplózott elemre (hívás, SMS, adatforgalom) vonatkozik, akkor a szabály által definiált &lt;b&gt;Tarifával&lt;/b&gt; kerül elszámolásra.</string>
  <string name="help_rules_detail1_" formatted="false">De ne feledd: a &lt;b&gt;Szabályok&lt;/b&gt; sorrendje is fontos!</string>
  <string name="help_rules_detail2_" formatted="false">&lt;b&gt;FENTRŐL LEFELE&lt;/b&gt; választja ki a Szabályt a program, tehát az első Szabály, amelyik passzol a Naplózott elemhez, az alkalmazódik rá!</string>
  <string name="help_rules_detail3_" formatted="false">Például ha minden 06 20 %-al kezdődő számot kiszűrünk az első Szabállyal, akkor nem kell az utána következő Szabályokban kivételként hozzáadni a 0620%-al kezdődő számokat. Tehát felülre a speciális, lentebb az általánosabb Szabályok kerüljenek.</string>
</resources>
