<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
               Copyright (C) 2009-2011 Felix Bechstein
       -->
<!--
               This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you can
               redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General
               Public License as published by the Free Software Foundation; either
               version 3 of the License, or (at your option) any later version.
       -->
<!--
               This program is distributed in the hope that it will be useful, but
               WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
               MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
               General Public License for more details. You should have received a
               copy of the GNU General Public License along with this program; If
               not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
       -->
<!--
               This file is generated automatically by ub0rlib/php.
               Visit http://ub0r.de/translate/cm3/edit.php?lang=hu&file=intro.xml to edit the file.
       -->
<resources>
  <string name="intro0" formatted="false" orig="With &lt;b&gt;Call Meter 3G&lt;/b&gt; you can monitor the usage of your calls, messages and data connections." username="KRG &lt;gkr.android@gmail.com&gt;">A <b>Call Meter 3G</b> segítségével monitorozhatod hívásaid, üzeneteid és adatforgalmad mértékét.</string>
  <string name="intro1" formatted="false" orig="In order to get accurate statistics, it is important to accurately set Call Meter 3G as they will be billed." username="KRG &lt;gkr.android@gmail.com&gt;">Annak érdekében, hogy megbízahtó legyen a statisztika, fontos, hogy úgy állítsd be a Call Meter 3G-t, ahogyan azok számlázásra kerülnek.</string>
  <string name="intro_simple" formatted="false" orig="Most users need only set their settings in menu &lt;b&gt;Basic settings&lt;/b&gt;. Just set the number of inclusive minutes or messages, as well as adjust the cost of calls made, etc.." username="KRG &lt;gkr.android@gmail.com&gt;">A legtöbb felhasználónak csak az <b>Alap beállítások</b> menüpontot kell használnia beállításai megadásához.</string>
  <string name="intro_import" formatted="false" orig="If your billing is more complex, for example because messages and calls are billed as merged units, you can import pre-configured rules. Just select the menu &lt;b&gt;Import rule set&lt;/b&gt;." username="KRG &lt;gkr.android@gmail.com&gt;">Ha a számlázásod összetettebb, például mert az üzenetek és hívások összevont egységek, előre definiált szabályokat is importálhatsz. Csak válaszd ki a <b>Szabályok importálása</b> menüt.</string>
  <string name="intro_export" formatted="false" orig="In any case, when everything is set up, you can export your rules to me. Thus, all other users can benefit from your work." username="KRG &lt;gkr.android@gmail.com&gt;">Minden esetben, amikor az összes beállítás megtörtént, ki tudod exportálni a szabályokat nekem. Ezáltal más felhasználók is hasznosíthatják fáradozásodat.</string>
  <string name="intro_recalc0" formatted="false" username="KRG &lt;gkr.android@gmail.com&gt;" orig="The statistics are recalculated after each change to the configuration. This will take some time depending on the number of calls or messages and used phone. It therefore makes sense to adjust all the settings possible in one fell swoop.">A statisztikák minden, a konfigurációban végrehajtott változtatás után újra számolódnak. Ez egy kis időt vesz igénybe, a hívások valamint az üzenetek számától függően. Ezért is van jelentősége, hogy minden lehetséges beállítást egy csapásra beállíts.</string>
  <string name="intro_recalc1" formatted="false" username="KRG &lt;gkr.android@gmail.com&gt;" orig="The process can be greatly accelerated by the setting &lt;b&gt;Beginning of recording&lt;/b&gt; or &lt;b&gt;Delete logs older than&lt;/b&gt;.">A folyamat nagy mértékben felgyorsítható azéltal a <b>Mérés kezdete</b> vagy a <b>Napló törlése</b> beállításával.</string>
  <string name="intro_data" formatted="false" username="KRG &lt;gkr.android@gmail.com&gt;" orig="Please note that no data statistics from before the last phone boot can be displayed.">Kérlek, vedd figyelembe, hogy a telefon utolsó újraindítása előtti adatforgalomra vonatkozó staisztikák nem jeleníthetők meg.</string>
  <string name="intro_kill" formatted="false" username="KRG &lt;gkr.android@gmail.com&gt;" orig="Please note that &lt;b&gt;killing&lt;/b&gt; the app can lead to corrupted (data) statistics.">Kérlek, vedd figyelembe, hogy az alkalmazás <b>kilövése</b> hibás (adat) statisztikákhoz vezethet.</string>
  <string name="intro_" formatted="false" username="KRG &lt;gkr.android@gmail.com&gt;" orig="Introducing Call Meter 3G">A Call Meter 3G bemutatása</string>
</resources>
