<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Venneligst les følgande for å forstå begrepa <b>logger</b>, <b>pla</b> og <b>regler</b></string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Et godt sted å starte er noen forhånds konfigurerte regler som er tilgjenglig på websiden. Bare importer dem via import menyen og lek med dem.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Om du klarer å sette opp en felles plan for hele landet ditt, så ikke nøl med å eksportere reglene til meg via mail. Jeg vil gjøre dem tilgjenglige for alle på min webside.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Der er tre typer data strukturer:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>Logger</b> for å lagre informasjon om dine samtaler, meldinger og data trafikk.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Planer</b> for å beskrive alle aspekter av fakturaen din.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Regler</b> for å gå igjennom <b>loggen</b> og flytte inneholdet til en passende <b>plan</b></string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Du kan legge til eller slette <b>planer</b> akkurat som du vil. Du kan velge rekkefølge ved å dra dem rundt med håndtaket til høyre i liste visningen.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">For å editere en <b>plan</b>, så trenger du bare å klikke på den. I det neste skjermbildet kan du sette alle slags innstillinger. Der er noen få , de aller fleste ikke trenger. Men noen gjør. En kort hjelp for hver innstillinge blir vist i denne visningen. De fleste instillingens som du ikke forstår blir ikke brukt i ditt land. Bare la de vere som de er. ;)</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Du kan slå sammen <b>planer</b> for å slå sammen deres <b>logg innslag</b> til en kombinert kostnad og begrensning.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_">Editer <b>reglene</b> på samme måte. Hver <b>regel</b> passer noen <b>logg innslag</b> og flytter dem til en <b>plan</b> der <b>loggen</b> skal faktureres.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Men husk at rekkefølgen på <b>reglene</b> er viktig:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_"><b>Logger</b> blir gått igjennom <b>fra toppen og nedover</b>, det betyr at den første <b>regelen</b> som passer vil stoppe bearbeidelsen av dette spesielle <b>logg innslaget</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">F.eks. Om du matcher alle samtaler mot 0800% nummer til en \"gratis\" <b>plan</b> med den første <b>regelen</b> så er det ingen grunn til å ekskludere desse nummera i neste <b>plan</b></string>
</resources>
