<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Leia abaixo para entender o conceito de <b>relatórios</b>, <b>planos</b> e <b>regras</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Um bom começo é usar as regras pré-configuradas disponíveis no nosso website.\nApenas importe as regras pelo menu e comece a utilizar.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Se você conseguiu estabelecer um plano comum para o seu país, não hesite em exportar o seu conjunto de regras para mim pelo email. Vou colocá-lo no site para torná-lo disponível para todos os usuários.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Existem três tipos de estruturas de dados:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>Estatísticas</b> para salvar informações sobre as chamadas, mensagens e estatísticas de tráfego.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Planos</b> para descrever todos os tipos e aspectos de sua conta.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Regras</b> que correspondam a um <b>relatório</b> e mover para um <b>plano</b> particular.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Você pode adicionar ou excluir <b>planos</b> como quiser. Você pode definir a ordem, arrastando-os com a alça à direita da lista.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">Para editar um <b>plano</b>, você só precisa clicar nele. Na próxima tela, você pode definir todos os tipos de configurações. Há alguns, que a maioria dos usuários não irá precisar. Mas alguns fazem. Uma pequena ajuda para cada configuração é exibida. A maioria das configurações que você não entende não são usadas ​​em seu país. Basta deixá-las como elas estão. ;)</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Você pode mesclar <b>planos</b> para agregar os seus <b>itens log</b> para uma combinação de custos e limites.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_">Editar as <b>regras</b> da mesma maneira. Cada <b>regra</b> coincide com alguns  <b>itens log</b> e movê-las para um <b>plano</b> em que os <b>logs</b> devem ser cobrados.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Mas lembre-se, que esta ordem é importante para as <b>regras</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_"><b>Logs</b> são combinados  de <b>cima-baixo</b>, quer dizer: a primeira <b>regra</b> que corresponde irá parar o processamento deste particular <b>item de log</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Ex.: Se você combinar todas as chamadas para números 0800% como <b>plano</b> "gratuito" como <b>primeira</b> regra , não há necessidade de excluir esses números na segunda regra.</string>
</resources>
