<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="intro_">Apresentando Call Meter 3G</string>
  <string formatted="false" name="intro0">Com Call Meter 3G você pode monitorar o uso das suas ligações, mensagens e dados.</string>
  <string formatted="false" name="intro1">A fim de obter estatísticas precisas, é importante definir de forma precisa o Call Meter 3G para calcular como eles serão cobrados.</string>
  <string formatted="false" name="intro_simple">A maioria dos usuários só precisa configurar as opções no menu \"Configurações Básicas\". Insira o número de minutos ou mensagens e tambem o custo das ligações feitas...</string>
  <string formatted="false" name="intro_import">Se o seu faturamento é mais complexo, por exemplo, porque as mensagens e as chamadas são tarifadas como unidades fundidas, você pode importar regras pré-configuradas. Basta selecionar o menu <b>Importar conjunto de regras</b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_export">Em qualquer caso, quando tudo estiver configurado, você pode exportar suas regras para mim. Assim, todos os outros usuários poderão se beneficiar de seu trabalho.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc0">As estatísticas são recalculados após cada alteração da configuração. Isso vai levar algum tempo dependendo do número de chamadas ou mensagens. Assim, faz sentido ajustar todas as configurações possíveis de uma só vez.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc1">O processo pode ser muito acelerado no início <b>Configuração de gravação</b> ou <b> Excluir os logs mais antigos do que </b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_data">Por favor, note que não há estatísticas de dados antes da última inicialização do telefone para ser exibida.</string>
  <string formatted="false" name="intro_kill">Por favor, note que <b>matar</b> o aplicativo pode corromper (dados) as estatísticas.</string>
</resources>
