<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
               Copyright (C) 2009-2012 Felix Bechstein
       -->
<!--
               This file is part of Call Meter NG. This program is free software; you can
               redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General
               Public License as published by the Free Software Foundation; either
               version 3 of the License, or (at your option) any later version.
       -->
<!--
               This program is distributed in the hope that it will be useful, but
               WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
               MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
               General Public License for more details. You should have received a
               copy of the GNU General Public License along with this program; If
               not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
       -->
<!--
               This file is generated automatically by ub0rlib/php.
               Visit http://ub0r.de/translate/cm3/nl/market.xml to edit the file.
       -->
<resources>
  <string name="market_oss" formatted="false" orig="This app is open source software build in spare time. Adding bad comments in market won\'t help much to make it better.\nPlease add your issues with this app on the app\'s website.">Deze applicatie is open source, gemaakt in vrije tijd. Het plaatsen van negatief commentaar in de market draagt niet bij tot het beter maken van de app.\nLaat a.u.b. uw problemen met deze applicatie achter op de website van de app.</string>
  <string name="market_translation" formatted="false" orig="Feel free to help translating this app to your language here: http://ub0r.de/translate/cm3/">Help ons met het vertalen van deze app naar uw eigen taal hier:\nhttp://ub0r.de/translate/cm3/</string>
  <string name="market_about" formatted="false" orig="Call Meter lets you keep an eye on your mobile plans.\n\nIt shows statistics of your calls/sms/txt/data traffic and lets you set limits for each of these plans.\nCall Meter supports a huge amount of billing modes to let you adapt it\'s behaviour to your operators billing.">Terwijl er miljoenen aan geseenmchapsgeld worden weggedonderd aan linkse speeltjes binnen en buiten onze grenzen moet de Nederlandse burger steeds meer van zijn inkomen inleveren.Zo lanceert bijvoorbeeld minister Plasterk plannen waardoor het binnen een aantal jaren met 600 euro wordt verhoogd of moeten vele tienduizenden zieke en hulpbehoevende ouderen en jonggehandicapten per 1 januari 2008 honderden euro’s per maand extra aan eigen bijdrage gaan betalen.En dan hebben we het nog maar niet over bijvoorbeeld de steeds maar stijgende milieuheffingen of het conferentiehoppen over de hele wereld door het gigantische netwerk van de milieubeweging.Wie daar iets meer van wil weten moet maar eens het circus bestuderen rond VN-klimaattop op Bali die vandaag is gestart en tot 14 december doorgaat. Nederland is er we9e9r haantje de voorste en is een van de grootste donoren.Ook de met miljoenen aan geseenmchapsgeld gesubsidieerde halve-waarheden-fabriek, broedplaats voor linkse politici en  buitenparlementaire speeltje van GroenLinks, Milieudefensie, is er aanwezig.Tja, en zo kunnen we nog wel even doorgaan. Uw, jullie geld is er goed voor.Wanneer worden we nou eens met zijn allen wakker en stoppen we gezamenlijk voorgoed de onstilbare roofzucht van deze politieke bende?</string>
</resources>
