<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
               Copyright (C) 2009-2012 Felix Bechstein
       -->
<!--
               This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you can
               redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General
               Public License as published by the Free Software Foundation; either
               version 3 of the License, or (at your option) any later version.
       -->
<!--
               This program is distributed in the hope that it will be useful, but
               WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
               MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
               General Public License for more details. You should have received a
               copy of the GNU General Public License along with this program; If
               not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
       -->
<!--
               This file is generated automatically by ub0rlib/php.
               Visit http://ub0r.de/translate/cm3/it/intro.xml to edit the file.
       -->
<resources>
  <string name="intro_" formatted="false" orig="Introducing Call Meter 3G">Introduzione a Call Meter 3G</string>
  <string name="intro0" formatted="false" orig="With &lt;b&gt;Call Meter 3G&lt;/b&gt; you can monitor the usage of your calls, messages and data connections.">Con <b>Call Meter 3G</b> puoi tenere sotto controllo i minuti di chiamata, i messaggi e le connessioni dati.</string>
  <string name="intro1" formatted="false" orig="In order to get accurate statistics, it is important to accurately set Call Meter 3G as they will be billed.">Per avere statistiche accurate, è importante impostare accuratamente Call Meter 3G per come sono tariffate dal tuo operatore.</string>
  <string name="intro_simple" formatted="false" username="Crespo80 &lt;cesare.piccolo@gmail.com&gt;" orig="Most users need only set their settings in menu &lt;b&gt;Basic settings&lt;/b&gt;. Just set the number of inclusive minutes or messages, as well as adjust the cost of calls made, etc..">Alla maggior parte degli utenti sono sufficienti le impostazioni nel menu <b>Impostazioni base</b>. Basta impostare il numero dei minuti o dei messaggi inclusi, il costo delle chiamate effettuate, etc..</string>
  <string name="intro_import" formatted="false" username="Crespo80 &lt;cesare.piccolo@gmail.com&gt;" orig="If your billing is more complex, for example because messages and calls are billed as merged units, you can import pre-configured rules. Just select the menu &lt;b&gt;Import rule set&lt;/b&gt;.">Se la tua tariffa è più complessa, perchè ad esempio i messaggi e le chiamate sono conteggiate insieme, puoi importare delle regole pre-configurate. Basta selezionare il menu <b>Importa regole</b></string>
  <string name="intro_export" formatted="false" username="Crespo80 &lt;cesare.piccolo@gmail.com&gt;" orig="In any case, when everything is set up, you can export your rules to me. Thus, all other users can benefit from your work.">In ogni caso, una volta impostato tutto, puoi esportare le tue regole a me. In questo modo, tutti gli altri utenti possono beneficiare del tuo lavoro.</string>
  <string name="intro_recalc0" formatted="false" username="Crespo80 &lt;cesare.piccolo@gmail.com&gt;" orig="The statistics are recalculated after each change to the configuration. This will take some time depending on the number of calls or messages and used phone. It therefore makes sense to adjust all the settings possible in one fell swoop.">Le statistiche sono ricalcolate dopo ogni cambio di configurazione. Questo processo richiederà del tempo a seconda del numero di chiamate e messaggi sul telefono. Ha quindi senso modificare tutte le impostazioni una sola volta per tutte.</string>
  <string name="intro_recalc1" formatted="false" username="Crespo80 &lt;cesare.piccolo@gmail.com&gt;" orig="The process can be greatly accelerated by the setting &lt;b&gt;Beginning of recording&lt;/b&gt; or &lt;b&gt;Delete logs older than&lt;/b&gt;.">Il processo può essere enormemente velocizzato dall\'impostazione <b>Inizio conteggio</b> o <b>Elimina registri precedenti</b></string>
  <string name="intro_data" formatted="false" username="Crespo80 &lt;cesare.piccolo@gmail.com&gt;" orig="Please note that no data statistics from before the last phone boot can be displayed.">Nota che le statistiche sul traffico dati precedenti all\'ultimo riavvio del telefono non possono essere visualizzate.</string>
  <string name="intro_kill" formatted="false" username="Crespo80 &lt;cesare.piccolo@gmail.com&gt;" orig="Please note that &lt;b&gt;killing&lt;/b&gt; the app can lead to corrupted (data) statistics.">Nota che <b>chiudere forzatamente</b> l\'applicazione può portare a una corruzione sulle statistiche dei dati.</string>
</resources>
