<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Proszę przeczytaj poniższe aby zrozumieć zasady <b>logów</b>, <b>planów</b> i <b>reguł</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Na początku możesz skorzystać ze wstępnie ustawionych reguł dostępnych na stronie internetowej. Po prostu zaimportuj je za pomocą menu import.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Jeśli udało Ci się stworzyć plan dostępny w Twoim kraju, nie wahaj się wyeksportować go i przesłać do mnie za pomocą maila. Umieszczę go na stronie internetowej aby był dostępny dla wszystkich użytkowników.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Występują trzy rodzaje struktur danych:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>Logi</b> aby zapisać informacje o statystykach Twoich rozmów, wiadomości i przesyłu danych.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Plany</b> aby opisać wszystkie uwzględniane na twoim rachunku.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Reguły</b> dla <b>logów</b> potrzebne do uzycia ich z <b>planami</b></string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Możesz dodać lub usunąć <b>plany</b> tak jak chcesz. Możesz ustawić kolejność poprzez przeciągnięcie klikając za prawy róg w widoku listy.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">Aby edytować <b>plan</b> wystarczy go kliknąć. Na następnym ekranie można dokonać wyboru wszystkich ustawień. Jest też kilka, których większość użytkowników nie będzie potrzebować, ale niektórzy będą. W tym widoku będzie widoczna krótka pomoc dla każdego ustawienia. Większość ustawień, których nie rozumiesz nie jest używana w Twoim kraju. Zostaw je tak jak są. ;)</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Możesz scalić <b>plany</b> aby połączyć ich <b>elementy</b> w celu określenia łącznego kosztu i limitów.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_">Edytuj <b>zasady</b> w ten sam sposób. Każda <b>zasada</b> pasuje do <b>elementów logu</b>, dlatego przenieś je do <b>planu</b> w którym <b>elementy</b> mają być zliczane.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Miej na uwadze, że kolejność jest ważna dla <b>reguł</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_"><b>Logi</b> sa dopasowywane <b>z góry na dół</b>, to znaczy: <b>pierwsza reguła</b> ktora pasuje do <b>wpisu w logu</b> zakańcza jego przetwarzanie.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Np.: Jeżeli dopasujesz wszystkie połączenia do numeru 0800% do \"darmowego\" <b>planu</b> z pierwszą <b>regułą</b>, nie ma potrzeby wykluczać tych numerów w drugiej.</string>
</resources>
