<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Por favor lea lo siguiente para entender el concepto de <b>registros</b>, <b>planes</b> y <b>reglas</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Un buen punto de inicio son los conjuntos de reglas preconfiguradas que están disponible en el sitio web. Tan solo impórtelas vía menú importar y juegue con ellas.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Si preparó un plan común para su país, no dude en exportar su conjunto de reglas y enviármelo por correo. Lo pondré en el sitio web para que esté disponible para todos los usuarios.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Hay tres tipos de estructuras de datos:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>Registros</b> para guardar la información sobre sus estadísticas de llamadas, mensajes y tráfico.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Planes</b> para describir todos los aspectos de su facturación.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Reglas</b> para identificar los <b>registros</b> y moverlos al <b>plan</b> correspondiente.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Puede agregar o borrar <b>planes</b> como quiera. Puede definir el orden moviéndolos con las flechas a la derecha de la vista de lista.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">Para editar un <b>plan</b> solo necesita hacer click en él. En la siguiente pantalla, usted puede definir todo tipo de configuraciones. Hay algunas que la mayoría de los usuarios no necesitan, pero algunos sí. Una breve ayuda para cada opción de configuración se visualiza en esta vista. La mayoría de las opciones que no entienda no son utiizadas en su país. Tan solo déjelas como están. ;)</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Puede unir <b>planes</b> para agregar sus <b>elementos del registro</b> a un costo y límite combinado.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_">Edite las <b>reglas</b> de la misma forma. Cada <b>regla</b> coincide con algunos <b>elementos del registro</b> y los pasa al <b>plan</b> en que el <b>registro</b> debe ser facturado.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">No olvide que el orden es importante para las <b>reglas</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_">Los <b>registros</b> se identifican <b>de arriba hacia abajo</b>, lo que significa que la primera <b>regla</b> que coincida detendrá el procesamiento de este <b>elemento del registro</b> particular.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Ej.: Si usted identifica todas las llamadas a números 0800% con un <b>plan</b> "gratuito" con la primera <b>regla</b>, no hay necesidad de excluir estos números en la segunda.</string>
</resources>
