<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="intro_">Presentación de Call Meter 3G</string>
  <string formatted="false" name="intro0"><b>Call Meter 3G</b> monitoriza tu gasto en llamadas, mensajes de texto y tráfico de datos.</string>
  <string formatted="false" name="intro1">Para obtener unas estadísticas precisas, es importante configurar Call Meter 3G con la mayor exactitud posible.</string>
  <string formatted="false" name="intro_simple">La mayor parte de los usuarios solo necesitan configurar sus opciones en el menú <b>Preferencias simples</b>. Simplemente establece el número de minutos o mensajes incluidos, así como el coste de las llamadas, etc..</string>
  <string formatted="false" name="intro_import">Si tu facturación es más compleja, por ejemplo debido a que los mensajes y las llamadas se facturan conjuntamente, puedes importar reglas pre-configuradas. Utiliza para ello el menú <b>Importar conjunto de reglas</b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_export">En cualquier caso, cuando todo esté configurado, puedes enviarme tus reglas. De este modo, los demás usuarios pueden beneficiarse de tu trabajo.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc0">Las estadísticas se recalculan después de cada cambio en la configuración. Esto tomará un poco de tiempo dependiendo del número de llamadas, mensajes y uso de datos. Por eso resulta más conveniente ajustar todas las opciones posibles de una sola vez.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc1">El proceso puede acelerarse en gran medida mediante la opción <b>Inicio de registros</b> o <b>Borrar los registros anteriores a</b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_data">Por favor, ten en cuenta que no pueden mostrarse datos estadísticos anteriores al último arranque del teléfono.</string>
  <string formatted="false" name="intro_kill">Por favor, ten en cuenta que <b>matar</b> la aplicación puede llevar a datos estadísticos corruptos.</string>
</resources>
