<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="market_about">Call Meter 3G es la aplicación de monitorización más completa para su dispositivo Android: Monitoriza sus llamadas, mensajes de texto y uso de datos.\n\nMuestra las estadísticas de su uso y muestra alertas cuando llegue a su límite.\nHay todo tipo de widgets para mostrar las estadísticas más valiosas directamente en la pantalla principal.\n\nCall Meter 3G soporta una gran cantidad de modos de facturación y le permite configurar su comportamiento a la facturación de su operador.\n\nProblemas conocidos:\n* Las llamadas de Viber se detectan como llamadas estándar. Por favor, pida a Viber que lo arregle.\n* NO cuenta adecuadamente el uso de datos en algunos dispositivos Samsung. El problema está en la versión de Android que usa Samsung y se arregla en muchos de los dispositivos al hacer una actualización de la versión de Android.</string>
  <string formatted="false" name="market_oss">Esta aplicación es de código abierto, desarrollada en tiempo libre. Agregar malos comentarios en el mercado no ayudará mucho a mejorarla.\nPor favor agregue sus problemas con esta aplicación en el sitio WEB de la APP.</string>
  <string formatted="false" name="market_cm2">Esta es una reconstrucción completa de Call Meter NG. Tiene una gran cantidad de nuevas funciones como widgets y alertas.\nSu nueva arquitectura permite planes más complejos.\nSiéntase en libertad de probarla y ayudarme a hacerla más amigable de lo que es actualmente. ;)</string>
  <string formatted="false" name="market_permissions">Permisos que necesita esta aplicación:\n* LEER SMS o MMS: para contar los mensajes\n* RECIBIR SMS: para alctualizar los logs antes que un mensaje recientemente recibido sea eliminado\n* ACCESO COMPLETO A INTERNET: para importar reglas\n* LEER INFORMACION DE LOS CONTACTOS: para convertir números a nombres (ej: en grupos de números)\n* MODIFICAR/ELIMINAR CONTENIDO DE LA TARJETA SD: para escribir/exportar reglas a la tarjeta sd\n* LEER ESTADO DEL TELEFONO E IDENTIDAD: para actualizar los logs en segundo plano\n* IMPEDIR QUE EL DISPOSITIVO ENTRE EN MODO ESPERA: para actualizar los logs en segundo plano</string>
  <string formatted="false" name="market_translation">Siéntase en libertad de ayudar a traducir esta aplicación en su propio idioma aquí: https://crowdin.com/project/callmeter3g/invite</string>
  <string formatted="false" name="market_website">Visite https://github.com/felixb/callmeter/issues para problemas conocidos y solicitudes de mejoras</string>
  <string formatted="false" name="market_promo">¡Nunca gaste demasiado!</string>
</resources>
