<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="intro_">Einführung: Call Meter 3G</string>
  <string formatted="false" name="intro0">Mit <b>Call Meter 3G</b> kannst du den Verbrauch deiner Anrufe, Nachrichten und Datenverbindungen überwachen.</string>
  <string formatted="false" name="intro1">Damit die Statistiken stimmen, ist es wichtig, <b>Call Meter 3G</b> genau so einzustellen, wie dein Verbrauch abgerechnet wird.</string>
  <string formatted="false" name="intro_simple">Die meisten Nutzer brauchen nur einfach im Menü <b>Einfache Einstellungen</b> die Anzahl an Inklusivminuten oder -SMS, sowie die Kosten für getätigte Anrufe usw. einstellen.</string>
  <string formatted="false" name="intro_import">Wenn deine Abrechnung komplexer ist, zB. weil SMS und Anrufe gemeinsam als verbrauchte Einheiten abgerechnet werden, kannst du eines von vielen vorkonfigurierten Regelwerken importieren. Wähle dazu einfach im Menü <b>Importiere Regelwerk</b>.</string>
  <string formatted="false" name="intro_export">In jedem Fall kannst du, sobald alles fertig eingestellt ist, dein Regelwerk an mich exportieren. So können alle anderen Benutzer von deiner Arbeit profitieren.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc0">Nach jeder Änderungen an der Konfiguration muss die Statistik neu berechnet werden. Das kann je nach Anzahl der vorhandenen Anrufe oder Nachrichten und dem benutzen Telefon eine Weile dauern. Es macht daher Sinn, alle Einstellungen möglichst auf einen Schlag einzustellen.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc1">Der Vorgang lässt sich stark beschleunigen, indem die Einstellungen <b>Start der Aufzeichnung</b> oder <b>Logs älter als .. löschen</b> gesetzt werden.</string>
  <string formatted="false" name="intro_data">Bitte beachte, dass Datenstatistiken von vor dem letzten Starten des Telefons nicht angezeigt werden können.</string>
  <string formatted="false" name="intro_kill">Bitte beachte, dass das <b>killen</b> der App zu verfälschten (Daten-) Statistiken führen kann.</string>
</resources>
