<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="help_title_">Prečítajte si prosím nasledujúcu nápovedu pre pochopenie konceptu <b>záznamov</b>, <b>plánov</b> a <b>pravidiel</b>:</string>
  <string formatted="false" name="help_import_">Dobré je začať s nejakými preddefinovanými pravidlami z domovskej stránky. Jednoducho ich naimportujte cez import menu a upravte.</string>
  <string formatted="false" name="help_export_">Ak sa vám podarilo vytvoriť spoločný plán pre vašu krajinu, neváhajte exportovať sadu pravidiel na môj e-mail. Dám ho na webové stránky, aby bol k dispozícii pre všetkých užívateľov.</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_plans_rules_">Existujú tri typy dátových štruktúr:</string>
  <string formatted="false" name="help_logs_"><b>V záznamoch</b> sú uložené informácie o vašich hovoroch, správach a prevádzkových štatistikách.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_"><b>Plány</b> na popísanie všetkých aspektov vášho účtu.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_"><b>Pravidlá</b> identifikujú <b>záznamy</b> a zaraďujú ich do daného <b>plánu</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail0_">Môžete pridávať alebo mazať <b>plány</b> ako chcete. Je možné nastaviť ich poradie ťahom vďaka ukazateľu na pravej strane prehľadu.</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_detail1_">Ak chcete svoj <b>plán</b> upraviť, stačí naň kliknúť. Na nasledujúcej obrazovke môžete upraviť všetky nastavenia. Určité nastavenia nebude musieť väčšina užívateľov nastavovať. Krátka nápoveda ku každej položke je zobrazená priamo tu. Nastavenia, ktorým nerozumiete, nie sú vo vašej krajine použiteľné. Nechajte ich preto tak ako sú. ;)</string>
  <string formatted="false" name="help_plans_merge_">Svoje <b>plány</b> môžete spájať a tým získať <b>dáta</b> odpovedajúce o kombinácii nákladov a limitov.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail0_"><b>Pravidlá</b> upravíte rovnako. Každé <b>pravidlo</b> zodpovedá nejakej <b>položke záznamu</b>, ktorá je priradená k <b>plánu</b>, podľa ktorého má byť <b>záznam</b> účtovaný.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail1_">Ale pamätajte si, že pri <b>pravidlách</b> je dôležité poradie:</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail2_"><b>Záznamy</b> sú porovnávané <b>zhora dolu</b>. Tzn. že prvé zodpovedajúce <b>pravidlo</b> zastaví spracovanie ďalších u danej <b>položky záznamu</b>.</string>
  <string formatted="false" name="help_rules_detail3_">Napr.: Pokiaľ všetky hovory na číslo 0800% zodpovedajú <b>plánu</b> s volaním zadarmo podľa prvého <b>pravidla</b>, nie je už nutné tieto hovory vylučovať v nasledujúcom.</string>
</resources>
