<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
		Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
	-->
<!--
		This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
		can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
		General Public License as published by the Free Software Foundation;
		either version 3 of the License, or (at your option) any later
		version.
	-->
<!--
		This program is distributed in the hope that it will be useful, but
		WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
		General Public License for more details. You should have received a
		copy of the GNU General Public License along with this program; If
		not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
	-->
<resources>
  <string formatted="false" name="intro_">Predstavujeme Call Meter 3G</string>
  <string formatted="false" name="intro0"><b>Call Meter 3G</b> monitoruje stav vašich hovorov, správ a dátových prenosov.</string>
  <string formatted="false" name="intro1">Pre získanie presnej štatistiky, je dôležité správne nastaviť Call Meter 3G najpresnejšie ako je to možné.</string>
  <string formatted="false" name="intro_simple">Väčšina užívateľov potrebuje nastaviť ich nastavenia v menu <b>Základne nastavenia</b>. Stačí nastaviť počet zahŕňajúci minúty alebo správy, rovnako ako upraviť cenu odchádzajúcich hovorov, atď..</string>
  <string formatted="false" name="intro_import">Ak je vaša fakturácia zložitejšia, napr. pretože účtovanie správ a hovorov je zlúčené do jedného, môžete vložiť predkonfigurované nastavenie. Len vyberte položku <b>Importovať nastavenie</b></string>
  <string formatted="false" name="intro_export">V každom prípade, ak všetko nastavíte, môžete mi exportovať svoje pravidla. Tak môžu z vašej práce ťažiť aj ostatní užívatelia.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc0">Štatistické údaje sú prepočítavané po každej zmene v nastavení. To zaberie nejaký čas podle počtu hovorov alebo správ, príp. iného použitia telefónu. Preto se oplatí vykonať všetky možné nastavenia naraz.</string>
  <string formatted="false" name="intro_recalc1">Proces môže byť urýchlený nastavením položiek <b>Začiatok záznamu</b> alebo <b>Odstrániť záznamy staršie ako</b></string>
  <string formatted="false" name="intro_data">Pamätajte prosím, že po reštartovaní telefónu nebudú k dispozícii žiadne štatistické údaje.</string>
  <string formatted="false" name="intro_kill">Pamätajte prosím, že <b>ukončenie</b> aplikácie povedie k nepresným štatistickým údajom.</string>
</resources>
