<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    -->
<!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    -->
<!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
  <string formatted="false" name="market_promo">Nikdy neminiem viac!</string>
  <string formatted="false" name="market_about">Call Meter Vám umožní mať Vaše mobilné účty pod dohľadom.\n\nZobrazuje štatistiku Vašich hovorov/SMS/MMS/dát a dovoľuje stanoviť limity pre každý typ.\nCall Meter podporuje širokú škálu účtovania, aby sa vedel prispôsobiť Vašim požiadavkám a spôsobu účtovania Vášho operátora.\n\nZnáme problémy:\n* Vıber hovory sú detekované ako bežné volania. Prosím, kontaktujte Viber pre opravu.\n* Nepočíta správne využitie dát na niektorých zariadeniach Samsung. Tento problém je len na niektorých verziách Androidu na zariadeniach Samsung a bol upravený na väčšine zariadení s nejakou aktualizáciu Android.</string>
  <string formatted="false" name="market_cm2">Toto je kompletne prepísaný Call Meter NG. Má množstvo nových vlastností ako napr. wigety, či varovania.\nJeho nová architektúra dovoľuje oveľa komplexnejšie spôsoby tarifikácie.\nVyskúšajte ho a pomôžte ho spraviť ešte viac prívetivejším ako je. ;)</string>
  <string formatted="false" name="market_oss">Toto je open source aplikácia tvorená vo voľnom čase. Negatívny komentár na Markete aplikáciu nevylepší.\nProsím pridajte Váš problém na web stránke aplikácie.</string>
  <string formatted="false" name="market_permissions">Povolenia tejto aplikácie:\n* ČÍTANIE SMS A MMS: počet správ\n* PRÍJEM SMS: aktualizácia protokolov nedávno prijatých správ pred ich odstránením\n* PLNÝ PRÍSTUP K INTERNETU: dodané pravidlá\n* ČÍTATA KONTAKTNÉ ÚDAJE: mení čísla na mená (napr. čísla skupín)\n* UPRAVUJE/MAŽE OBSAH SD KARTY: napísať/export pravidiel na SD kartu\n* ČÍTANIE IDENTITY A STAVU TELFÓNU: aktualizácia protokolov na pozadí\n* ZABRÁNENIE PRECHODU ZARIADENIA DO REŽIMU SPÁnKU: aktualizácia protokolov na pozadí</string>
  <string formatted="false" name="market_translation">Môžete pomôcť aj s prekladom aplikácie na: https://crowdin.com/project/callmeter3g/invite</string>
  <string formatted="false" name="market_website">Pozri https://github.com/felixb/callmeter/issues pre otázky a požiadavky na vylepšenie.</string>
</resources>
