<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
               Copyright (C) 2009-2012 Felix Bechstein
       -->
<!--
               This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you can
               redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General
               Public License as published by the Free Software Foundation; either
               version 3 of the License, or (at your option) any later version.
       -->
<!--
               This program is distributed in the hope that it will be useful, but
               WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
               MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
               General Public License for more details. You should have received a
               copy of the GNU General Public License along with this program; If
               not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
       -->
<!--
               This file is generated automatically by ub0rlib/php.
               Visit http://ub0r.de/translate/cm3/ru/help.xml to edit the file.
       -->
<resources>
  <string name="help_title_" formatted="false" username="Dmitriy Rublev &lt;kaktebyavirubit@gmail.com&gt;" orig="Please read the following to understand the concept of &lt;b&gt;logs&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;plans&lt;/b&gt; and &lt;b&gt;rules&lt;/b&gt;:">Пожалуйста, прочтите следующее, чтобы понять концепцию <b>журналов</b>, <b>тарифов</b> и <b>правил</b>:</string>
  <string name="help_logs_plans_rules_" formatted="false" username="Max &lt;s_live@list.ru&gt;" orig="There are three kinds of data structures:">Есть три вида структур данных:</string>
  <string name="help_import_" formatted="false" username="Dmitriy Rublev &lt;kaktebyavirubit@gmail.com&gt;" orig="A good starting point are some preconfigured rule sets available on the website. Just import them via import menu and play around.">Хорошей отправной точкой являются некоторые предварительно настроенные наборы правил, доступные на веб-сайте. Просто импортируйте их через меню импорта и поиграйтесь с настройками.</string>
  <string name="help_logs_" formatted="false" username="Dmitriy Rublev &lt;kaktebyavirubit@gmail.com&gt;" orig="&lt;b&gt;Logs&lt;/b&gt; to save informations about your calls, messages and traffic statistics."><b>Журналы</b> для сохранения информации о голосовых вызовах, сообщениях и передаче данных.</string>
  <string name="help_plans_" formatted="false" username="Dmitriy Rublev &lt;kaktebyavirubit@gmail.com&gt;" orig="&lt;b&gt;Plans&lt;/b&gt; to describe all kinds of aspects of your bill."><b>Тарифы</b> для описания всех аспектов вашего учета.</string>
  <string name="help_export_" formatted="false" username="Dmitriy Rublev &lt;kaktebyavirubit@gmail.com&gt;" orig="If you managed to set up a common plan for your country, do not hesitate to export your rule set to me by mail. I will put it on the website to make it available for all the users.">Если вам удалось создать общий тариф для своей страны, не стесняйтесь, отправьте свой набор правил мне по электронной почте. Я выложу его на сайт, чтобы сделать доступным для всех пользователей.</string>
  <string name="help_plans_detail0_" formatted="false" username="Dmitriy Rublev &lt;kaktebyavirubit@gmail.com&gt;" orig="You can add or delete &lt;b&gt;plans&lt;/b&gt; just as you want. You can set the order by dragging them around with the handle on the right of the list view.">Вы можете добавлять или удалять <b>тарифы</b> как пожелаете. Вы можете изменять порядок, перетаскивая их рукой в правой части списка.</string>
  <string name="help_rules_detail0_" formatted="false" username="Dmitriy Rublev &lt;kaktebyavirubit@gmail.com&gt;" orig="Edit the &lt;b&gt;rules&lt;/b&gt; in the same way. Each &lt;b&gt;rule&lt;/b&gt; does match some &lt;b&gt;log items&lt;/b&gt; and move them to a &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt; in which the &lt;b&gt;logs&lt;/b&gt; should be billed in.">Изменяйте <b>правила</b> таким же образом. Каждое <b>правило</b> соответствует <b>единицам расчета</b>. Перенесите их в <b>тариф</b>, в котором должны быть рассчитаны <b>журналы</b> .</string>
  <string name="help_rules_detail1_" formatted="false" username="Dmitriy Rublev &lt;kaktebyavirubit@gmail.com&gt;" orig="But keep in mind, that order is important for &lt;b&gt;rules&lt;/b&gt;:">Но имейте в виду, что для <b>правил</b> важен порядок:</string>
  <string name="help_rules_" formatted="false" username="Dmitriy Rublev &lt;kaktebyavirubit@gmail.com&gt;" orig="&lt;b&gt;Rules&lt;/b&gt; to match the &lt;b&gt;logs&lt;/b&gt; and move them to a particular &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt;."><b>Правила</b> соответствия <b>журналам</b> и переноса их в конкретный <b>тариф</b>.</string>
  <string name="help_plans_detail1_" formatted="false" username="Dmitriy Rublev &lt;kaktebyavirubit@gmail.com&gt;" orig="To edit a &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt;, you just need to click it. At the next screen, you can set all kind of settings. There are a few, most users won\'t need. But some do. A short help for each setting is displayed in this view. Most settings you do not understand are not used in your country. Just leave them as they are. ;)">Для изменения <b>тарифа</b> просто щелкните по нему. На следующем экране вы можете произвести все виды настроек. Их несколько и большинству пользователей они не нужны, но некоторым необходимы. Для каждой настройки отображается краткая справка. Настройки, которые вы не поймете, не используются в вашей стране. Просто не изменяйте их. ;)</string>
  <string name="help_plans_merge_" formatted="false" username="Dmitriy Rublev &lt;kaktebyavirubit@gmail.com&gt;" orig="You can merge &lt;b&gt;plans&lt;/b&gt; to aggregate their &lt;b&gt;log items&lt;/b&gt; to a combined cost and limit.">Возможно объединить <b>тарифы</b> для агрегации <b>единиц расчета</b> в общую стоимость с одинаковыми ограничениями.</string>
  <string name="help_rules_detail2_" formatted="false" username="Dmitriy Rublev &lt;kaktebyavirubit@gmail.com&gt;" orig="&lt;b&gt;Logs&lt;/b&gt; are matched &lt;b&gt;top-down&lt;/b&gt;, means: the first &lt;b&gt;rule&lt;/b&gt; that matches will stop processing of this particular &lt;b&gt;log item&lt;/b&gt;.">Поиск соответствия в <b>журналах</b> осуществляется <b>сверху вниз</b>, что означает следующее: первое <b>правило/b&gt;, в котором будет обнаружено соответствие остановит дальнейшую обработку данной <b>единицы расчета</b>.</string>
  <string name="help_rules_detail3_" formatted="false" username="Dmitriy Rublev &lt;kaktebyavirubit@gmail.com&gt;" orig="E.g.: If you match all calls to 0800% numbers to a \&quot;free\&quot; &lt;b&gt;plan&lt;/b&gt; with the first &lt;b&gt;rule&lt;/b&gt;, there is no need to exclude these numbers in the second.">Например: Если в первом <b>правиле</b> назначено соответствие вызовов на номера 0800% в "бесплатном" <b>тарифе</b>, нет необходимости, исключать эти номера в следующем.</string>
</resources>
